[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留個俊明先

留個林俊明

lm

新年流流留個林俊明
祝咁多位巴絲心想事成，萬事如意

留明

留返個俊明先

49

情人節各大KOL明星仔都開始貼小朋友
大家都精靈靚仔 仲有新衫著

陳凱琳

鍾嘉欣

Cherrie Tam

同佳仔差唔多大嘅佑仔(konghanbubu)

阿乾呢？又係夜晚2130先P得到圖出嚟嗎
祝你嘅大小情人今晚有餐飽肚食

今晚蝦乾出情人節+八個月大木牌相應該又一個post

留個林俊明先

Strong post llcm
見字正皮比如風絲

留林俊明

己經狙到第49個po

等緊，今次唔知會唔會P肥啲角仔
我希望聽到角仔講野有動作有聲出有表情30秒以上既片

最好有全家大合照啦
有個奧運靚新屋靚景睇

痴線西神機妙算 仲準過算命

新年流流又要留林俊明

Lm

留個俊明

蝦乾
又爆咗個post
留名

留林俊明

臭蝦可能依家落街去買176蚊牛扒同一包威而鋼煮情人節大餐比全家食

有新post 啦

個頭凹凹凸凸

頭型側邊睇好似好左少少

1.識企了
2. 皮膚靚了
3.有新衫著了
4. 扁頭改善了
5. 不是呆 有笑笑

Mon住post黎po相
希望啲相係真
都係個句 我地想睇片
講到幾叻幾叻識幾多野咪又係得你講

大頭怪嬰

留林俊名

望落真係好阿叔feel

大家講中晒
乜鳩小情人 找不住
同埋明示牙佳唔係發育不良

都係冇頭髮

天生禿頭

希望係真 唔係蝦乾p出嚟
不過終於有件啱size嘅衫仔 唔再係五分延續褲

明明蝦公成身毛

應該啱啱先識企
一識就忍唔住即刻po上網
話畀班蟻民知呀

雖然睇落去有啲凹凹凸凸 但感覺好似圓返少少 希望唔係p圖啦

唔該蝦乾快啲拍片俾我哋班蟻民聽佳佳係識講爸爸唔係blablabla啦

點解成日都著住睡衣？
唔係瞓覺時先著架咩？
好似除左睡衣無其他衫咁

異形咁

將所有角仔擘大個口既相
都當佢笑緊

佳仔一生人(暫時)床上生活佔一日八成時間
佢老母肯定覺得買睡衣最容易提高延續性

八個月仲係咁瘦小

上個po有絲打討論過 結論係蝦乾應該係無家居服呢個concept

撇除遠近法 佢同老竇個頭差唔多大

個樣愁到

對比返，其實改善咗

希望唔係P圖啦

咁多個月得個頭型有成長過

始終唔識坐

第一張相係唔係P左圖
佳仔頭頂打橫果舊唔知係窗花定層架嘅嘢，形狀好奇怪
有冇P圖專家幫幫眼

果然有求必應
有張企喺度既相喎
mon得好實 伍心臟真係好強大

咁先着數呀嘛可以着廿四小時，橫掂都冇街去

好多時我睇親啲小朋友相都會會心微笑
點解一見到佳仔d相就個心好唔舒服

之前仲有人擔心呀蝦會唔會有情緒病
太睇少我蝦

但係我覺得佢生左之後成日個頭嗰pat陰好似真係傻傻地咁! 定係想扮佢好落力湊仔不顧儀態

P圖p到梳化個邊都唔係直線
By the way 仆街蝦乾你都係要不停消費個仔
食屎啦你

好恐怖個頭重大過佢老豆

兜風耳真係好似異型外星人

佳仔頭頂層板個位blur咗
同埋層板嘅厚薄不一

Ps. 不是p圖專家，純粹肉眼推測

正路啱啱出世BB會對個世界充滿好奇，想周圍探索吓，眼神應該係精精靈靈

蝦子目光呆滯，厭世樣真係幾心寒

唔知邊個絲打係上個Po鬧蝦乾唔擺三人合照
又話蝦乾淨係遙距mon住個仔
依家蝦乾滿足晒你地啲願望

飲開三鹿奶粉

個頭係有改善左 希望無p啦
有新衫著 學緊企
不過始終未識坐
雖然睇落（好似)有小小進步
但見到角仔個樣都唔係好開心，無乜表面，又唔會好燦爛咁笑
大家快啲許多啲願啦
我蝦有求必應

想角仔多啲肉地

笑死，自從我老公知道我有份追擊蝦乾之後佢成日話：人哋個仔生成點關我咩事，我話真係好恐怖之後，啱先，我俾以上呢張相俾佢睇 ，
佢勁大聲話 ： 發生咩事成個ET咁

留林俊明 祝各位絲打新年行大運
點解角仔個頭好似凹凹凸凸咁

maid maid你第一張相
真係好似真果個阿佳 加埋眼神

個頭真係好巨 個樣又唔得意

我諗唔係三人睡衣自拍囉新年起碼一家三口同妹豬拜下年啩

間屋又搞到成間醫院房咁

第一張相練咗幾耐先影到

啱啱比男朋友睇呢張相 叫佢估蝦仔幾多個月大
佢: 3個月？
我: 8個月啦！
佢:

夏子婷好乖
係爭左無片姐！呢度你就曳曳喇！

希望你今晚出片影下你個小情人點同你互動啦
話哂第一個情人節

個梳化似係咁
就算佳仔個頭冇平得咁誇張 但之後訓到扁既頭都救唔返
個頭頂突起晒 個頭型又一舊舊咁
張相係佢顎起左個頭 如果拉返直線可能只係冇平底鑊咁平
不如蝦乾肯做第一步都算好

btw我覺得佳仔似掛係梳化多啲

個頭好似真係有好到
希望角仔可以平安長大
其實佢個樣都幾可愛
希望佢老母生性啲，好好湊大佢

點解成日要同塊木牌影相
一係就得隻小熊貓公仔 由未生已經成日出鏡
買玩具俾個仔真係咁難？
成屋得白色成個靈堂咁

唔準你咁講！我蝦不嬲好好taste 呢啲係北歐風！

我之前同男朋友講 佢本身對kol YouTuber 呢啲真係冇興趣
我比佢扁頭張相佢睇
話 湊撚到個仔個頭咁撚樣喎
佢都屌左出聲 成個扁欖球咁呀大佬

點解最尾嗰張個頭側邊咁怪 同埋啲濕疹

我同男朋友而家痴左線咁
出街成日研究男仔個頭型 睇下佢地有無訓扁左

留林俊明

仲未確認到係咪自己識坐

第3張角仔後面個梳化扶手位好似彎左少少
張相執左幾耐呀？做咩唔拍片比人睇？
btw好少見bb周圍咩玩具都無

明思成屋都係玩具，色彩繽紛㗎！！
其實見正常一個有小朋友既家都係大把玩具，
好心佢啦，都已經生咗仔唔好淨係諗住自己北歐風 ，自私精

哇屌呢度真係許願池來
我地話角仔唔識坐唔識企
蝦乾即刻數晒所有milestone證明角仔冇問題
雖然d圖唔知係咪都係照騙/取巧
希望角仔來緊有多d衫仔玩具
btw點解其中一張相角仔個後腦好似突左一舊出來

硬係形住角仔係想一巴車落佢老母到
不過見到角仔睇落健康咗，係好事嚟

btw佢果然用小情人呢個term
不過我想講全香港都知你虐兒
冇飽飯食冇衫著
講真邊有人咁對前世情人（自己個仔）架
成件事好虛偽好嘔心
同年初一永遠懷念潮文一樣

佳仔歪嘴真係好罪犯相

希望唔係P 圖

佳仔似掛係梳化多啲 —> 認同，佳仔係成個上半身伏向前借力

平時見d bb識扶企係呢一種，用手力支撐身體

其實都係板咁扁
咁啱嗰個位有啲光打咗落去冇咁覺姐

同埋識企識坐嘅話 點解仲要角仔訓係到擺塊牌上去
點都唔同pose顯示出有長大過啦

P3蝦仔個後額隆起左

係咪日日抄底d points
然後有拍攝重點咁

我都覺得第3張個後腦係p
同以前差太遠

許願角仔有一大堆玩具同新衫

借啲易影埋以前reading corner位
得喇知你搬咗屋

你叫我呀？？

蝦乾真係有mon po咁

Hi full time mon po mom

話佢同小熊貓離婚就即刻po全家福

話蝦佳唔識企 成日坐喺high chair就po張企喺度嘅相

屌我都係，一出街就留意人地個頭型係點

蝦乾覺得角仔識企咪由佢自high開心下
唔呃得幾耐

推

搬左今次playmat 頂住埋梳化
好窄

個頭咁睇好似圓左少少

好似遺傳咗老母個口好突？

哨牙

成篇野逐一回應我地
企直✔
笑容✔
伸手拎野✔
後腦✔
新衫✔

現在的他好可愛
雖然之前比蝦搞到成隻et咁
而家老母好似接納番佢

蝦乾加油呀，知你有mon po
希望你繼續努力

蝦乾已放棄知性形象

改善咗好多唔係讚蝦乾
係替角仔開心

仲有話花更多嘅時候照顧同陪伴
而家me time唔重要啦

大個咗應該都幾樣衰下

佳仔個頭六邊型架

我即刻走去摸吓後腦，同照吓鏡睇吓有冇突出來

老婆依然哨牙

額頭上少少仲要起埋角

呢d 小數目，你老婆等緊人畀錢佢箍牙

以前就想塞佢入子宮
宜家又話個仔可愛 話多謝上天
好似俾網友屌完先扮哂野咁

另外 咩叫人生更有經歷

睇落好似改善咗希望唔係p圖啦
圖二個頭起角希望係角度問題

以前仲形容個仔做千年便秘

人生更有經歷＝好多成就解鎖左

點解咁矮細，手腳咁短正常應該唔係咁似大少少手抱b身型，似得4、5個月左右
我有幾個姪同佢差唔多大，手腳長好多囉！
臭蝦你收皮啦，仲敢貼出嚟

前面額頭既頭髮好唔療癒

對腳點解咁黑？

摸住個頭 追緊po +1

自己坐嘅相呢？爬行嘅相呢？mon post臭蝦點做嘢架？

佢啲中文

我都係一見到小朋友就望佢哋嘅頭型
個日睇bling empire
見到入面有個bb仔戴住類似矯型頭盔嘅嘢
就即刻諗起蝦毛

因為唔記得咗p

「識坐好耐，比較鍾意企」
你明知佢鍾意企，你又成日五花大綁佢？
「不必比較」
其實係嘅，每個人嘅長處都唔同
咁你又成日同身邊人比較嘅？成日明踩人抬高自己？

本身一睇到新Po 嘅相有一刻好欣慰
蝦仔個頭型靚左呀 佢識企啦，叻仔呀
但再睇真D，點解有D 疑似P 圖嘅痕跡嘅？
又話佢捉不住，諗住Story 有片睇下啦
喂。。。又係得圖，仲要小熊貓扶實
吹大左喎蝦乾

本來想留言專登即刻Follow 佢，諗住留完Unfollow 返
點知都係唔俾留
喂，咁驚就唔好出Po 啦
不過算，反正係到講你都一樣睇到嘅Mon post 蝦
你個仔嘅成長你應該係最著緊嗰個
唔好覺得影幾張相出黎粉飾太平，塞住我地把口就得
唔需要製造假象出黎應酬我地
哩個係你個仔，唔係你搵食工具
你做返Beauty KOL 算啦
唔好再借個仔出黎做親子KOL

希望你真係好似段Caption 所講花多左時間去照顧同陪伴佢
(但你長期mon po 我真係有保留)
同埋既然你話蝦仔重手左好多，長肉左
想知係咪你改左餵食時間
如果係，麻煩你出返聲明講「一日四餐」係錯
等其他人唔好跟你之前個套

最後都真心祝蝦仔健康快樂成長
(我討厭蝦乾姐，蝦仔是無辜的)

識坐好耐啦🙂

屈夠未屈佳仔鍾意瞓覺、屈佳仔講爸爸媽媽、屈佳仔開心大笑，而家又屈佢鍾意企

我又諗起 [我個仔係一個鍾意訓多過食奶嘅bb]
同一logic
又係唔覺得自己錯

屈子婷

蝦性不改

不必比較
咁唔po出來咪唔會比較囉

一話林俊明後悔出樣
即刻影個樣你睇
痴線蝦乾

佢覆人啲態度真係好撚閪
又係果句我不喜歡xxx

唔quote上面咁長啦
新年流流，hagone 又突出來俾大家開佢年
既然湊仔湊到咁
好心hagone謙卑啲啦
覆人都覆得串過人

今次搬健康院出黎
健康院有冇叫你餵4餐奶

角仔新專長應該係企
佢老母仲要加多句話佢唔鍾意坐

講句多謝關心好似攞佢命咁

Rv鞋 我只是不喜歡那個扣

閪到冇人有
根本佢個篇所謂道歉反省文，只係用黎塞住妹豬們把口等人同情可憐佢

不過呢度個個都正常人，好多重係媽咪，見到你咁真係不如你把心一橫摺埋啦蝦乾
我完全感受唔到佢有改善過

其實都係靠梳化借力

牙佳梗係識坐架
佢除左訓覺都坐係high chair架啦
重點係自己坐呀牙蝦
快啲po張佢自己坐得定嘅相嚟駁我地嘴啦
唔好再塞牙佳係梳化個角到扮識坐喇
定係根本唔識所以冇得影冇得po？

仲有呀 話牙佳鍾意企 但呢張係牙蝦第一次po佢企係度咋
一係佢根本唔係鍾意/識企 (其實得一張相係冇盲公扶 仲要係掛係梳化)
一係牙蝦根本唔理佢 冇影咪唔po

唯一可以100%確認佳仔冇事嘅
就係拍條高清片比我地睇
牙蝦你見到就比個負皮啦
mon完po就好去拍片駁我哋嘴喇

如果佢不嬲鍾意企就一早出相啦，感覺上唔係企佢係掛咗係個欄度

岩牙 識係high chair上高坐都係坐
蝦性不改

加左8月

好似高左但我蝦好中意P大長腿 有啲保留

其實佢唔好覆人好過
本身見蝦佳個頭好似圓咗仲覺得蝦乾有返啲良心
一開口起度死撐就即刻見真章

但之前條片好似連爬都爬唔到喎
企都唔似企得好
死都要講贏，呢啲咁唔憤氣又西嘅態度
快啲收皮啦

憑湊仔收皮第一人

講得好呀絲打，讀者係講緊bb自己識坐（見圖），唔使挨挨笨笨

蝦姐：收到，即刻狂train Connor先！

其實唔鍾意坐好正常 角仔比老母罰坐左咁多個月🙂

佢淨係出Po都冇咩嘢
可能見我哋話蝦毛好咗啲
就即係三分顏色上大紅
覆啲comment嘅能度串柒柒
一貫prof. Ha風格

既然知佢係衰cm
一於曲住留言等佢露出蝦殻
務求令佢蝦腸直出

蝦教授咁撚勁直情要拍片教學啦
反正都好耐冇upload新片啦所謂事業型老母
其實樓上絲打講得岩個仔係你既
講真湊成點都係你的事
食得飽著得暖滿足生理需要係好基本的事
有張相睇落角仔條片漲漲都唔同佢換
雖然蝦乾自稱重左但感覺角仔又短小又瘦
前兩日年初一件衫仲係衣不稱身
呢d正常人都知的野你夏子婷唔會唔知掛
最少你自己都唔會食唔飽著唔暖啦
見絲打們覺得好欣慰角仔有改善屌細力左
即刻原形畢露又咩又7又搬埋健康院出來串77
成件事好嘔心好虛偽
身為一個老母十月懷胎命都唔要生佢出來
（真係有人為左生仔冇左條命）
唔係道德綁架
但唔係120分愛錫佢照顧佢保護佢咩
所以就算角仔好番我都唔會吹奏佢
因為佢無論點都唔會改變到佢曾經虐兒的事
（即係大佬b突個頭出來試水溫都會被人屌7啦）

不過經過連日狙擊我都覺得自己唔係好老母
日日提醒自己唔好好似佢咁
因為只要個仔開心健健康康所有野都係值得
阿仔阿仔老母愛你

好似要follow左15分鐘之後先可以留言

根據蝦乾文字描述，「識坐」係過去1個月嘅轉變，讀者冇理解錯

不過蝦乾抵唔住頸，又改口話晨早識得坐啦

同埋睇完佢個Po 更加覺得小熊貓唔係無辜！
到今時今日佢仲配合蝦乾影合照出Po
即係佢都唔覺得老婆同佢自己有問題啦？
即係佢都想蝦乾上返水做KOL搵錢啦？
即係佢都唔介意出鏡繼續俾人談論啦？
好吧，就成全你

但現在的他真的好可愛？
下？即係你之前覺得佢唔可愛架？
而家可愛左，先願意俾多D 時間照顧佢？
因為佢而家可愛左，所以先感謝上天？
蝦乾呀，你點作文架？
作都作到自己咁無母愛嘅，頂級公關都幫你唔到啦

收到，唔該哂絲打

識坐好耐啦
長期綁住坐係到嘛，你見唔到咩？

根本佢對小朋友發展嘅認知同我地有分別
其實係咪應該佢都去上堂，見下醫生

又抓不住的活躍寶寶
唔係早兩個月既caption先話過佢抓不住咩
咁快詞窮

btw希望蝦乾冇p圖
如果係真圖既話我都鄧你地開心

抓嚟抓去到抓唔住佳仔成舊濕水番梘咁

揾人伏佢覆
「係吖而家bb真係可愛過之前好多呀😂」
睇佢會唔會話「我兒可愛咗好耐🙂」

頂你我笑到濁親口水

我自己都覺得好笑，講到佳仔咁活潑

我先係蝦仔真身

你一早識坐啦，你而家鍾意企！知唔知道！

如果臭蝦依家覺得佳仔比到人生意義佢嘅話，我希望佢以後會接埋湊仔，唔好再頂個蝦頭出嚟想做番KOL

留個林俊明呀

蝦教授使命必達

唔好掛
到時返學比同學仔知道 我驚我日日都比人執

知道！
媽咪日日都提我要識企
同daddy係PS4面前講 射啊射啊 一樣

蝦仔你有冇命大都係問題呀

7個幾月(如果冇記得)出片見到佳仔蠕動 個頭中下中下
一早識自己坐仲唔影相出story咩
7個月拎神主牌 有野挨住先勉強坐到 但個頭又向前傾
早兩日初一 佳仔先挨住梳化角落坐

唔係挨住坐就當可以自己坐到呀

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif

高清版呢邊

你講咩啊
我依加咁可愛 媽咪一定會好好咁照顧我

Mon po蝦快d出片澄清

小時了了 大未必佳
你今日可愛 聽日未必架嘛

maid maid實追到first hon

今日好出片喇 唔好等下個月
反正一早已經得
希望佳仔條片show到 勁快爬行 又自己坐 又自己企

落地獄都要講

父母啲基因都咁差，仲要扁頭
大左都唔方好得去邊

我一路都只係做花生友，頭先睇到佢呢個post忍唔住笑咗出嚟即刻唔坐high chair，俾埋頭形大家睇，仲有番條長褲仔著

飲左大頭奶粉？

有叫固定時間至少四餐，但要按bb需要再加
不過蝦乾一律ignore

我都係
本身仲覺得角仔有進展 真心想蝦乾繼續努力
點知佢又撩交吵

佳佳（被五花大綁），你爸爸平時對電視電腦，媽媽就對手機，相信你已經有一套自娛嘅本領

你指以後餐餐椰菜魚蛋 加水炒蛋呀？

一早識自己坐就唔駛張張相坐highchair同挨梳化啦
佢咁既答法同答蝦佳鍾意訓唔鍾意食一樣
搬埋健康院出黎又想用黎大人
睇字都feel到答得有幾閪

真 我驚我未讀書就有近視眼

同盤兒對千年老泥腳有得揮

句不必比較閪到把口講不必比較嘅人實際上最錙銖必較

我擔心學校旅行 媽媽整雞翼尖比我咋

我見好多fans問佢做乜咁耐唔出片! 其實我哋都只係少眾吖
仲有十幾萬人支持佢！
快啲拍片啦，想有多d料俾我地笑啊

要佢口中嘅螞蟻鞭策住佢先對翻自己個仔好啲

係prof ha嘅閪語氣

張椅嘅角度......坐又唔係，瞓又唔係

放個BB 喺上面真心舒服咩

富含激素到時分分鐘食到你好似支國細路咁性早熟

你媽媽好鍾意睇鬼滅，希望佢冇唔覺意俾你睇到啦，嚇親小朋友就唔好

由肚入面已經食開壯陽秋葵

佢仲係唔覺得自己有問題 仲係咁閪
就算湊番好角仔都會因為呢d閪態度番唔到身
定係平時無禮貌開唔識點有禮貌咁答人野

你乖啲，佢可能會俾2隻鴨舌你

係咪因為角仔已經入左黑房
而家me time光速有負皮

唔睇鬼滅 我邊識呼吸

媽咪冇負皮我
有媽的孩子像個實

P到後面sofa個手柄

呢張直接無埋手柄

絲打加油

睇嚟羊爸送咗個ysl比明思
真係好錫老婆

決定幫我蝦數下有咩成就解鎖左
- 第一個香港KOL虐待自己親生仔 仲要一直擺上網分享
- 第一個香港KOL比人連登狙擊到第49個post and to be continued
- 第一個香港KOL成功connect連登同bk兩大陣營討論區 同時被圍插
- 第一個香港KOL為左扮有event invitation走去酒店廁所打卡而被恥笑
- 第一個香港KOL因為死雞撐飯蓋而要贊助品牌親身出黎解畫幫佢執蘇州屎

歡迎繼續幫我蝦加落去

呢到係許願池黎

唔知點解 都係冇bb應有嘅可愛
希望蝦仔健健康康啦

蝦乾： 我不喜歡ysl

屈佢鍾意企但長綁係highchair係咩玩法

蝦仔唔係唔識企 係呀蝦唔比佢企
同考試唔係考唔到100分 係唔想考有咩分別

Beth老公情人節整牛扒同cheesecake比佢
我老豆仲on99玩緊PS4
有時都抵我老母可憐

諗諗下 我先係最可憐
出世到依加都未有飽奶

你老母冇送ps5比你老豆？今日情人節係女送男喎

講中咗蝦姐，即收負皮

幾十蚊嘅衫仔都唔買比我
佢會買部ps5比老豆咩
你比錢啊

痴線笑死人

每位夫婦也有自己的相處方法 不必比較

好想睇佢點教個仔坐得咁定 尤其係綁係high chair過程
係咪新年有求必應架professor Ha

同黑房training差不多
逼到佢識 唔識坐冇飯食掛

自己噤返扁個頭啦你

出街記得帶假髮

係喎之前蝦乾啲story有蝦仔一嘢打落部電話到

台灣有愛莉莎莎出片排膽石得罪醫學界
我地香港都有蝦乾出片揍仔得罪所有媽媽
KOL真係覺得自己9up同發你人老脾唔駛負責任

呢度真係許願池嚟

其實人地個問題都無比較
係佢自卑覺得人地一問就係想比較
有禮貌咁答自己個仔係識坐咪得囉
Btw標點都唔用，feel到佢回嗰陣勁嬲勁西

🥲🙃🙂都費事比

佢一早洞悉慈母多敗兒 先狠狠地放佢係high chair

識又要講你知？哈哈 好笑

其實係BB越大就越鐘意周圍探索
周圍爬周圍玩
而唔係鐘意"企"

照顧左個仔都8個月
仲未知自己個仔想做乜
鐘意"企"
難怪成日綁住個仔係high chair

鐘意企多啲←呢句最令我意想不到
Madam嘅創作力量同幻想最嚇我一跳

都p得幾明顯下
冇錢買ps剩係識用美圖獸獸？

老婆自己assume

佢而家又多謝上天賜佳仔比佢
但之前又叫佢阿燦 又隻嘅野 又光頭仔 打你呀拿 又警告你咪爆屎
又話佳仔喊係魔音 又話bb訓醒是惡夢
求其是但諗都打到咁多出黎
仲話覺得佢好可愛 你之前咁樣對個仔既行為
真係唔信你會突然變得咁有母愛

唔知係咪我多心
硬係覺得蝦表情好生無可戀咁
悶到on 99咁自己玩手指

毒啲講句，佢咁樣落去，他朝一日佳仔終於受唔住佢虐待離世，千祈唔好怨任何人。
呢啲貪慕虛榮嘅女人要付出代價。

希望蝦乾真的不喜歡 專心湊好蝦角
佢用咗嘅product，搞cheap 哂個product，又少一樣嘢可以買

識坐嘅意思係 不需要依靠任何物品自行安坐。
蝦乾你d相入面嘅角仔嗰d叫 挨著或者綁著，唔係坐
佢鍾意行？ 片呢？相呢？以你d貪得無嫌嘅人唔即刻show畀人睇？

唔比較？你睇得咁開就唔會到呢刻都仲想翻身啦！

其實佢剩係擘大個口連啲story都係老積呆滯樣

唉我抵諗啲幫佢P埋笑容啦

佢眼神似盲公 無focus

囉哇屌好恐怖
利申：行緊落地獄

企嗰到我有保留，佢扶完先影

蝦姐又要推個仔出黎r人注意
但又想人唔好關注個仔嘅進度
呢2樣點樣可以同時存在
不如嬲下自己點解咁蠢好過啦
呢度日日有咁多人就住你嘅文筆討論
都仲係同個仔嘅成長進度一樣（近乎零）

補充： 入ig留言班絲打好勁

夏子婷都唔知幾恨影到呢款相

話冇P實係假 至少初一個佳仔已經唔係呢個樣

呢個b去咗邊？點解佳仔個樣咁唔consistent？

我覺得佢張張相都係生無可戀

有新衫、都係冇玩具

我想問吓蝦教授佳仔係咪最鍾意坐high chair? 一坐就笑，一抱就喊？

佢想翻身 咪繼續扮囉
但班蟻民唔係傻
佢之前啲vlog 係原全感受唔到身為人母嘅喜悅
只冇頹 攰 怨
快撚啲收皮啦mon po蝦

妖食屎啦佢
根本就唔係真係企到
係見到 Ava 個 bb 企到又要跟
佢做所有嘢都唔係為咗蝦仔
係為咗串返班蟻民
收皮啦

林俊明見到個仔呢個樣實開心
個笑容假到勁似佢game入面啲人物
一定係為咗個仔呢個樣而改佢叫Connor

嚇死人咩

又有新金句
每個 ______ 都有自己的 _______ 不必比較

啱啊 今日啲相勁岩岩巉巉 張張都唔同樣咁
一時又大頭怪嬰咁

佳仔隻腳放地又唔係，垂直又唔係
坐high chair 搞到成程屈住對腳
咁樣真係好咩

我想睇佳仔報復多啲
等臭蝦知道畀人疏忽照顧咩感受

鍾意企多啲？？？
幾時有企過

嘩，你P 圖咁勁嘅

爬呢個過程佢有冇相同片
定係一直以嚟得坐/訓/抱嘅相

屌慎入

佳仔長期被虐待，未必識反抗。心靈早已封閉，再加上呢種老母最叻就係情緒勒索。錯都仲覺得自己岩。
都係早死早著

真係唔該佢永遠收皮唔好再咁虛偽想借個仔翻身
無機會架啦
扮到好愛個仔咁 係咪當之前睇佢volg d人係on9
蝦乾你真係想做好媽媽就應該收收皮 收埋好好咁湊大佳仔 唔好再成日唔聲唔聲凸個蝦頭出黎試水溫
你咁樣只會比人覺得係繼續消費緊個仔

蝦乾，淘寶有得請人p圖
幾蚊張有交易

崩口人忌崩口碗

究竟有邊個8個月嘅bb會中意企定定係到
而唔係周圍爬
如果佢真係「鐘意企」
我諗蝦乾真係要帶佢睇吓醫生

只有*

Btw 有無人知盲公林俊明係玩咩game 而改佳仔個名做Connor?

遊戲入面Connor 係咩人？反映蝦公對個仔咩期望

假撚到

用faceapp個一鍵笑容咋
阿乾可以抄考下 唔係我驚你成世都冇個仔笑嘅相po

笑咗
mon po蝦，我地係要呢d

其實佢咁講無咩問題
問題係佢句句態度都好閪
真係狗口長不出象牙無咩家教

個生日木牌又係放係心口
蝦角隻手仔似乎先係「抓不住」任何嘢
蝦乾老屈蝦角鍾意企>坐，叫佢自己試吓一日到黑被人五花大綁坐係度，一鬆綁，就唔會想坐啦吓話，唔等於鍾意企，蝦乾嘅logic真係好奇怪
同埋，綁係high chair唔算識自己坐

蝦乾啲閪回覆搞到呢個po好有延續性

企直
後腦
笑容
嗰啲全部唔洗錢 迫下佢
快門捕捉到一秒就可以 post 出嚟打飛機

但係有顏色既玩具？要錢㗎！你買俾我丫！多謝你先
洗錢買返嚟仲要破壞我既北歐靈堂風
小朋友唯一既娛樂 vs 靈堂風
玩具當然要犧牲

之前有人講過係機械人黎 咩game就唔記得了

有人問點搓番個頭，笑死

林夏夫婦最應該行落去，唔係絲打你呀，你上噃嚟啦

Should be

角仔講比媽媽聽的

Detroit: Become Human
講機械人開始有自己意識
懷疑蝦乾連隻game係咩都唔知就鳩改名

Prof 蝦有自己一套，連嬰兒發展都係
點會聽我地講
所有正常bb應該識嘅嘢喺佢眼中角仔都識

隻腳好似青蛙咁
同埋玩具都冇要玩手指真係好慘

屌奶星
想自己個仔做機械人
仆街林俊明

有無人都覺得 叫仔女做小情人/前世情人 真係好噁心
點呀今世係咪想再續前緣舊情復熾搞亂倫呀

Btw又有新名
蝦佳(鐘意企)
蝦佳(識坐好耐)

黑警機械人

屌
我又喺度玩手指

抓不住的活躍寶寶，睇落好累贅

笑死好似蝦乾

幫緊你幫緊你

每個人讀resume都有自己讀音，不必比較。

唔係好熟bb衫 但想問下點解角仔件衫好似好鬆好闊咁

我蝦: 9個月前識坐咪得囉嘈嘈嘈 日日追住我黎打搞到冇哂pr gift 冇野做要日日對住個仔 你地班仆街

湊好個仔係應份架
屌佢都仲係唔撚明
仲想搵個仔黎塞住我地把口
個仔唔係工具，唔係拎黎做洗底工具/賺錢工具
講左幾多次蝦仔係因為佢先比人笑
個傻閪老母都仲推佢出黎
Po乜鳩呀？
而家係話知蝦仔曉飛佢都係比人笑呀
因為你所以佢先會比人笑呀
見到蝦仔個頭圓番少少就出片反擊
仲好勝過梁詠琪
而家係無論點影點post點p蝦仔佢都會比人恥笑
要有幾仆街先會為左幫自己平反而推個仔出黎比人笑
反省真係咁難咩？
人必自侮，而後人侮之
腳踏實地send re實眉啦
唔搵工就專心湊仔啦
唔好再post 蝦仔出黎，搏乜都好
真係愛佢錫佢就唔應該再post 佢出公開嘅社交媒體

LM
之前睇到有絲打用呢個post嚟甩p
希望我都得

邊有咩期望丫
幫個仔改遊戲人物名咁on9
成件事兒戲到
你估你玩緊模擬市民咩
第時個仔畀朋友問點解叫Conner
答完實畀人笑
好慘

我都等緊呀

可能係角仔冇大過
又或者我蝦為左提高延續性直接買大幾碼既衫

我新p仔 唔緊要 professor蝦彈出彈入我會跟到甩

覺，好覺，由其同老豆關係唔好，勁想嘔

佢要呢件primeval延續性

戀父情結，又稱「愛列屈拉情結」，最初源自古希臘神話。據傳愛列屈拉是阿伽門農和克呂泰涅斯特拉的女兒。她的母親克呂泰涅斯特拉有了外遇，擔心丈夫發現後懲罰自己，便把他害死了。愛列屈拉在父親被殺害後，把弟弟托給父親的好友撫養，等弟弟長大後，她和弟弟共同謀殺了母親及其姦夫，為父親報了仇。後來奧地利心理學家弗洛尹德借用這個故事，說明女人的心裏特徵，認為女孩對父親的深情專注，潛意識中有一種取代母親的願望。然後「父親是女兒前世的情人」這句話便慢慢的流傳了出來。

這句話始出弗洛伊德《變態Metamorphosis》一文， 本意指亂倫、戀父、幼齒癖以及處女情節的集中表現。而一些文人斷章後解釋成描寫父女關係的溫馨句。

Google 左兩個說法，但係都好fuck up

因為蝦乾 我啱啱開account

閪乾你呢句真係好閪 哈哈好笑
用givenchy replace resume同樣可以

每個人讀givenchy都有自己的讀音 不必比較 大家可以自己google下🙂

每個廚娘都有自己的煮食風格 不必比較🙂
至少小熊貓食到心心眼！

我都覺得喺呢個po留嘅言特別閪，
但諗諗吓句句都係出自蝦乾口

應該係ysl化妝品
袋嘅話好似係黑色紙袋上面寫住白色字Saint Laurent
不過點都好過蝦乾乜都冇 哈哈

蝦乾想話俾我地知佢仔只著organic 衫

好恐怖
有啲似annabelle

如果蝦乾覺得有牙嘅唔療癒
可以介紹番你美圖秀秀都有微笑功能好耐
起碼下次角仔唔洗擘大個口得個窿先🙂
不過每個ftm都有自己嘅P圖技巧進程 不必比較

Prof ha 竟然回應關於蝦仔成長進度嘅留言
覆人覆得咁閪 咁自信
係咪以為蝦仔最近肥返少少 慢慢坐到企到(當係啦下）
就可以加返分 然後繼續KOL事業？
食屎啦你
真係錫個仔就唔好再擺個仔上枱
當佢搖錢樹咋嘛
你咁乞人憎冇得翻身架喇
一定追擊到你收皮

嘩 300幾蚊 咁一定係人地送

認真 有冇可能係咁向instagram投訴蝦乾虐兒 port到佢摺page

hello
成功靠蝦乾甩p

睇到小b啱啱YouTube出咗新片kitchen tour
個廚房都幾靚 主打白色系 幾整齊同企理

重點係蝦乾最愛嘅北歐白色
仲未睇到有人留言追問蝦乾

你個名

一定想蝦佳好似機械人咁無思想又乖又聽話又不太哭鬧

佢一定嬲豬巴絲打話佢U記都唔買要件Organic反擊

許願池：
呢件好可愛
希望見到角仔有呢類咁可愛嘅衫仔着

喂呀，你又黎料
不敢直視呀我

其實我覺得蝦乾係專登將呢幾幅相嘅時序倒轉，應該一開始係第三張圖排先，係盲公扶住角仔再將佢掛落sofa，見到佢sofa上隻公仔同木牌都係完美地面向鏡頭。然後先輪到第一張相，營造一個假象好似角仔自己識企咁，所以第一張相個木牌有輕輕地郁過，應該係角仔好想打個木牌。事實可能角仔只係掛住係sofa企到一秒。聲稱角仔鐘意企多過坐，理應訓練有素，可以企得好定，然後再拍片威比我地睇

有邊個話一定係蝦乾買我老閪都唔信佢會咁闊佬

我都覺得係 先扶住角仔再放手
然後相就唔跟次序放

嘩 成七舊水喎！多謝你先！

幾時有見過蝦佳活躍過

角仔你仔黎架邊有閪
再咁話你老母我驚銅心底衫都冇得你着呀

176蚊牛扒已經牙痛咁聲仲要兩個人分更加唔好講打邊爐啲寒酸嘢 eg六粒五星級魚蛋同四片肥牛同九粒蜆我唔會信佢肯捨得買三百幾蚊衫俾蝦仔

你送俾我 哈哈多謝🙂
成7舊水佢邊捨得買 買咗呢件兩三百都肉肉地赤

我用字衰忘記左自己身份

老爺你食狗屎食到傻左?
明明煮軍訓餐 都食到你個仔肥腫難分 發生咩事

絲打所見略同

你咁講完分分鐘佢自己即刻去買份，或者會話當媽後人生已奉獻給我兒，情人節甚麼的已與我們無關

但佢無朋友要用嚟威又幾似佢 哈哈🙂
可能用啲coupon扣扣埋埋買俾佳仔

可能係人地拎黎既拜年禮物

江山易改本性難移
係聽人意見既就唔會咁樣翻唔到身

笑死 一日即刻推到15頁

老母話延續性不高啊

八個月啦
一套好少少嘅衫都冇
人地老泥M扮下嘢每個月都着靚d影張相啦

佢今日個IG回覆太閪閪到我都忍唔住開account追擊佢

可能係爺爺嫲嫲買比我著
新年點可以冇新衫著架

咁我唔差在許個願
想睇alicehaha 開箱Hermes Constance
Kelly birkin就太成熟 我蝦不喜歡
Constance夠youth啦掛

華生
樓主pin this

我都想著成日覺得小朋友冬天著呢啲好qq

明思好似唔追名牌袋
佢本身屋企有錢都唔追 真係好女仔

自膠 打錯字
young 柒咗 對唔住

唔緊要啦 prof ha唔會發現架

似係啦，如果佢一早買左件靚衫比角仔著，年初一個時洗鬼著件舊衫五分褲咁陰功咩

等待甩P 區

port過 無效

教埋你啦蝦乾 著完giveaway比你班妹豬媽媽followers挽回你啲人氣提高延續性 (唔該你洗乾淨啲奶漬屎漬先好送比人)

呢個錯同3st一樣咁柒
我會反省

我都係因為佢而開Account
蝦乾，你真係好有影響力呀

功勞俾返連登絲打
全靠大家努力

正所謂百diu成材
繼續diu7臭蝦
救救角仔

你個仔嚟架

本身見到個頭無咁扁
都有d心軟想鼓勵下蝦乾
點解回覆comment又西又講大話
連d相嘅頭型都係p過 屌

笑死

本身基因唔好 冇得抵賴

睇返話件衫好靚，問佢件衫係邊到買個留言嘅Account 好假下喎
會唔會佢自問自答架

回覆得好得體 ，係蝦乾一世學唔到㗎

我蝦: 每人都有自己擺紙巾嘅方式，不必比較

正宗狗改不了吃屎冇諗過有人30歲都可以講嘢咁閪由一個人言行舉止睇得出蝦乾個格真係閪到最撚頂癮係今時今日佢po相係想塞住蟻民把嘴幫自己KOL事業吊命大佬啊你生得蝦仔出嚟就要對佢好你做人母嘅本份嚟

絲打我mon唔切post 你個名小熊貓袋中麵包係講緊咩

大家好我係蝦乾二人夢幻火鍋必備の六粒五星級魚蛋
買幾百蚊衫比角仔咁蝦乾會連魚蛋都冇得食 衫仔延續性又低 我蝦點會捨得買

蝦乾心諗
今次呢幾張相有齊企直 笑容 伸手拎野 後腦 新衫
班螞蟻仲唔收聲
點知衰左係個comment度

分分鐘個個little_fat_cyn都係佢
專登開個ac串凌辱仙肥

我都因為媽咪所以甩左p thanks 媽咪

我一日飲四餐奶點會有奶漬 奶資源咁珍貴 我搏哂老命飲落肚架

我都係呀
為左蝦乾而開

Professor蝦獨有既見識同回覆我地唔會明
意想不到吧

人地先回一句
蝦乾就起L曬鋼
話人比較乜乜77

btw好支持絲打你呢句
to mon po蝦
麻煩你出返聲明講「一日四餐」係錯

佳仔個樣好恐怖呀頂

好恐怖對唔住忍唔住負評

蝦教授有求必應仲準過黃大仙

佳仔個樣望落去一啲都唔開心

懶得執相所以帶埋冷帽

頂完全教授樣

蝦仔係雙目無神咁望實前面夜媽媽好得人驚

買黎影相塞住我地把口姐
蝦：少少錢，抵啦，我要做番kol架

到底林俊明食咗幾多人間威而鋼
先會對住呢對銷魂眼秒起到機
仲成功製造到佳仔出嚟

蝦公肥到

有冇角仔自己坐既相啊蝦乾

屌啦星，本身睇到角仔個頭有好轉都安慰少少，覺得蝦乾開竅。
但一睇到佢啲回應閪撚到咩咁，就知佢根本無改過，而係睇實「機會」去澄清。
屌你啦蝦乾，你唔好以為我地狙住你係因為haters gonna hate，而係所以嘢都係你自己做錯咗，我地睇唔過眼先會出聲。
咩整嘢食呀，影相呀果啲，你以為自己整得似模似樣，就係叻女？就係醒目？所以唔撚洗聽你眼中嘅「蟻民」教你嘢？你而家所做嘅嘢話緊比我地知，你死硬頸，放唔底面子，唔謙虛，自卑，覺得人地一講啲唔啱你心水嘅說話就係反你，咁你永遠都唔會有進步。
可能你會覺得我地唔夠包容，點解你身世咁可憐，仲要係咁攻擊你？你錯啦，呢個世界大把人同你一樣，年少喪父母。有啲就算父母健在，但都有好多煩惱事，唔係淨係得你一個好慘，同埋慘唔係一個可以繼續錯落去嘅借口。
亦都唔好諗：咁其他kol都係咁做啦，點解淨係狙我一個。其他kol痴線絲打們都有狙，同埋佢地無你做到咁撚仆街，所以你咪被人狙得咁勁，但留意番絕對唔係因為你人紅是非多。
你應該都無咩社會經驗，做做下BE就做埋Youtuber順風順水咗咁耐，所以你咪眼高於頂，以為自己好撚醒，我地狙你係妒忌你。但唔好意思，你無任何嘢值得我地妒忌或羨慕。你做咗咁耐人都係咁撚閪，一嚟無家教（唔係攻擊你家庭狀況，係真·無家教），二嚟係無真心朋友，所以無人話你知你有咩可以改（或者有嘅，但你唔聽囉）。如果你出翻嚟社會做嘢，你會係果啲閪同事，做事斤斤計較，付出少少就覺得自己做咗好撚多。
你咪試下出嚟社會做嘢睇下點，唔好成日諗住仲有14k fans可以翻到身，以前被你呃到係因為仲年輕，而家唔會啦。
你睇完記得比負評我，等我地知道你繼續死性不改。
仲有，上述嘅四字詞如果你有唔明就上網search下，學多啲知識，唔好淨係做個樣。

嬲撚到我打咗千字文

yo 定you
同resume 異曲同工

件衫仔同頭先個件唔同既？一日幫我換咁多次衫媽咪會唔會累！透！了！架？

藍色柔順劑糊仔

可能真係P左圖都唔知

蝦：我建議你可以試下放鞋櫃

點解佢仲夠膽出新po

個頭仲係起角

話俾你聽我兒戴polo冷帽呀

一滴都不能少

呢個女人真係好撚恐怖

真係想打老母咋佳仔

哈，哩家人厚面皮嘅功力真係不容忽視架喎
仲不停一齊突出黎試水溫

今次直接俾蝦仔戴頂Polo 冷帽
唔洗P 頭，又曬名牌
塞住我地把口呀？
今日幾多度呀？戴冷帽？？
呀，定係舊相扮新相呢？
但睇個裝修似新居喎

今日有絲打話要Play mat 頂住梳化就即刻收起呀？
你真係好好撚呀蝦乾

同埋我戴緊Chanel 耳環呀
有YSL好巴閉咩？

細粒到
連p都懶得p了
究竟為咗翻身可以厚面皮成點

心聲：拮死你個死臭蝦

都仲係細個外星BB咁

蝦乾日日整d又乾又起角既麵包比小熊貓番工食

大笑咗出嚟

好驚嚇

ig無得留言嘅
想留言十卜我蝦

點解讚頭型有改善都要負皮

我朋友啱啱生咗個女八磅三好似仲大粒過佢

係喎仲起角，咁之前個幾張似係P咗圖喎
蝦乾咁唔小心呀

上面都有絲打講過
勁唔consistent
張張個頭型都唔一樣 已經唔係角度問題

到底我老母係咪想繼續咁煲大佢啫
頭時淨係Po靠住梳化張相已經推到第十五頁
依家再Po埋一家三口照係想新年假期前推個Po推到50？

佢做到kol，仲有142k fans真心好彩
但而家我(至少我）地會繼續咬住佢唔放
一世無sponsor

連個仔個頭都要P圖，究竟佢個人生有幾悲哀
呢個女人真係好撚恐怖

第18頁*

加速師

蝦乾呢張相搽左eye shadow?
唔驚佳仔揩到食手食埋落肚既咩

即刻收到蝦乾嘅已讀負評

角仔打老母

KOL界林鄭果然名不虛傳

好撚神奇蝦仔早幾日個story係V面而家塊面又有啲肉今日啲story影到個頭大到似大蕃薯個頭仲大過蝦公咁滯而家就細細粒粒一個八個月BB有咁多變化勁撚到

睇返蝦公隻手個比例
蝦角真係好細粒 5-6個月咁

每個忠粉都有自己的準則 不必比較

繼而角兒動武

我想角仔9月全身肌肉著住三角泳褲單手拎住塊木
利伸：蝦乾忠粉，由po1 mon到20先留言

好快就141K佢啲follower日日幾十個雪崩式咁跌142K呢個數唔係挨得好耐

又係時候讚下同蝦乾同期嘅sona
談吐大方得體 而且明眼人都睇得出好珍惜得來不易嘅bb
mon post蝦見到麻煩唔好正係葡萄人地係大戶人家
學下人地其他優點 做角仔嘅好榜樣啦

應該係角兒動母

暗暗話比蟻民知

50秒就收到負皮

屌呢個名好正又想改名了

比我阿媽睇蝦佳張圖 問佢覺得個b似幾大
媽：2-3個月啦
我：8個月啦！！
媽

聽日肯定開新po

全身肌肉 三角泳褲

大家加油！相信好快可以衝過隔離痴線西，蝦乾好強勁

左邊友身成功？ 面仔都瘦晒 佢唔係p肥塊面咁癲嘛

今日應該好多絲打去咗慶祝情人節
如果唔係應該今晚就爆po

召喚如風絲開定新Po

哇 佢整到角仔好似做緊化療咁嘅look正皮唔落
（（（mon完post講佢個陰唔掂 即刻set個頭見人 真係有求必應

呢張肯定唔係今日影啦
佢老竇扶住佢條腰企嘅時候 隻手掌都冇咁細

真心幾好聽

以佢性格有咩緊係影完即刻Po啦
反正size咁耐以黎都冇變過

蝦乾又想上熱門

我覺
不過依家啲人真係好鍾意咁講
話自己個女係老公前世情人，下1秒就影自己個女同個老豆嘴對嘴錫，好有亂倫feel
本身父母錫仔女明明好溫馨

應該真係搬左 之前梳化貼牆
岩岩新相梳化後面有櫃
睇黎都唔係搬去奶奶到住
唔知係咪成功上車呢

依家呢度全部都係媽媽級 火力仲勁左（好似係

推推

如果係點解佢仲唔即刻攞出嚟曬命

佢自己今日又story又po咁
唔係唔加速賀一賀佢下話

許願池成功 話佢哋一家人成日着睡衣，就即刻執靚啲影相。個tone仲係蝦乾最鍾意嘅「白米祼粉」。

頂polo帽，應該係佢之前black Friday 失心瘋買嘅衣物之一。

係咪P到隻眼大細眼

使唔使入一入去call馬入黎圍觀下

我都覺張張唔同樣

蝦乾不嬲都係熱門
你唔可以睇少我老母係連登嘅人氣

好傷心呀
點解蝦乾係IG 已讀不回我姐
你唔係內心強大架咩？
直接覆下我好難為你咩？

btw, 小熊貓你面色好差下喎
無咩事嘛？

House tour x 20集 製作中

忙左成日無mom po咁快推到一半

話時話角仔個頭頂係咪有個地方零零舍舍凹落去仲瘀左一忽

越嚟越似失明人士

笑撚咗
呢頭話完無全家幅轉頭就Chanel耳環上身影相
Btw 蝦佳中咗毒嚟？個咀咁白

救命，原來呢句野個背景係咁得人驚

「而一些文人斷章後解釋成描寫父女關係的溫馨句。」

肥咗好多肯定食太多蝦乾嘅澱粉餐

元朗！等咗你好耐了

蝦公係咪唔返工連鬚都唔洗剃蝦乾個髮線高到有陰都遮唔住啊佳仲衰 眼神咁空洞
新年流流可唔可以影返張好睇啲既相呀大佬

我都係為咗蝦乾開account

好心我老豆影相之前剃下啲鬚根啦
成件事好唔治癮
點解老母唔幫手

絲打觀察入微
唔zoom到最大都睇唔出

Nana蝦乾突然咁活躍 我都要循例蒲下頭的

頭型又唔同塊面又唔同變型蝦仔

呢張變返iPad頭

笑死唔洗1分鐘就收到蝦乾負評 仲快過whatsapp藍剔

肯定係食得太多人間威而鋼

係邊個51s負皮我

咁樣講法個人覺得已經一腳伸緊埋去亂倫條線度

日日大量攝取碳水化合物導致嘅肥腫難分冇事嘅

Mon post 果d掛

：我全家都好幸福喎🙂

除左mon po蝦別無他想

佢特登露出隻蝦耳移動城堡出黎
當然要俾佢威威啦

可能係角仔絲帶玩具來源

今晚真係好旺 估唔到佢除咗神主牌仲有全家福

大佬，你俾人日日夜夜餵你餵秋葵丫
攰架

我好想剪咗臭蝦pat空氣劉海
Btw 依家終於都睇到原來佳仔咁細隻，似四個月多過八個月囉

原來係咁 大貓經理帶飯得d無餡愛心麵包（朱古力）（對只有一顆）

要睇住個蒜頭鼻先認到係蝦佳

許願池：蝦乾唔該收返佢棚牙
大佬仲係冬天
西瓜未當造
唔好哨出嚟好唔開胃

佳仔叻仔

鬼影變幻球咁

好慘呀
返工又要chur
返屋企又俾老婆chur
而家仲俾一眾絲打chur
Chur 熊貓，你掂唔掂架？

應該舊相

屌三日內角仔張張相都唔同樣
變樣得快過變臉大師
又P圖又顛倒次序放相誤導
條臭閪機心重撚到
見絲打話會唔會追擊到佢痴線
呢兩日呢po證明完全唔會囉
佢亦都唔會覺自己有錯㗎
時時刻刻利用身邊人等機會返生搏同情
佢有今時今日真係抵！撚！死！

蝦乾祝你一世無得翻身機會

有話過今日post 就要今日影咩
哈哈好笑

其中一個媽媽

同蝦乾一樣宅在家慶祝情人節
睇吓個po 推得快啲定蝦乾負皮快啲

Me準老母

呢個老母反智到...之前得10度就要佳仔露腳，今日20幾度就幫佢戴冷帽着襪仔
佢真係當自己個仔係玩具

買少少野就失心瘋
好失禮

支持，預埋我

仆街，真係密謀復出拍片

各位絲打ready好

停不了的追擊者

Connor呢個角色太複雜，經常要做啲生死關頭嘅決定。如果我係爸爸，唔會想幫個仔改呢個名。

大家快啲去ig問下蝦乾問題啦

今次冇英文嘅？係咪唔識串coconut milk呀？

佢有佢拍 我有我地推

cls今晚搞咩 每次f5都有新嘢搞 真係想復出咁wo
一日蝦佳唔健康我都會繼續追擊 相信好多人都一樣

又古法又重椰 屌
又嚟乾淨淨嘅水泥糕

可能本來面色好紅潤
話晒都食唔少人間威而鋼
但你知蝦乾PS相PS得幾重手㗎喇
唔P到靈堂咁點可以P走我兒啲濕疹
盲公將就吓啦
反正 post 完你都睇唔到㗎啦

又分day 1 day 2

你日撚日都綁撚住佢係張櫈到邊撚個會鐘意坐呀屌你老母

等咗呢日好耐啦

呢d咁簡單既野洗唔洗佢教......
唔係個個都好似佢咁樣樣識少少扮專家

個櫃都唔同咗
係咪掉咗個淘寶櫃了

佢一定唔肯放棄呢d easy money不過佢試下出囉
一出呢度一日爆三個po
見佢死靚住個仔po 佢出來做生財工具就火滾

蝦：終於岩著了🙂

將個仔舞嚟舞去搏翻生呢個閪女人真係一絕做左咁多年人未見過有人好似蝦乾咁閪咁無恥痴撚線今日見到蝦仔個頭圓左啲諗住蝦姐有少少母愛屌我錯撚哂出蝦仔story同post只係謀住復出拍片

點解次次答都可以貫徹始終地閪

Prof ha 嘅答案永遠唔會令我失望

大家各就位

好在初四補假 唔係我都差啲準備訓

因為冇咗小糖

我有話張相今日影㗎咩？哈哈好笑

咁啲英文到底係佢錯定係阿乾錯

椰汁年糕都要day 1同day 屌唔好獻醜

屌佢，拍得黎剪得黎都清明
過晒timing

唔係通常新年前出年糕教學架咩
過哂年先出？定拍定下年出

佢之前柒嗰啲已經係冇咗小糖之後

依家12:30好多人過完情人節翻到屋企 個post好熱鬧

可能已經爛咗（淘寶料）

而家個人又灰又黃 明明啱啱畢業個樣都唔係咁
蝦公你係咪有咩暗病

無營養係咁上下架啦

咁千錯萬錯都係阿乾嘅錯

無肉食 唔夠鐵質個人係無咩血色 連角仔都無血色

原來相由心生係真
唔知點解
咁正常既相
我都覺得佢地兩公婆好黑人憎

真心收皮啦
做kol 觀眾緣好緊要

已經拎定全家YouTube account 準備比腐皮

同頭先比我已經覺得還好

半夜live住嘅感覺好正

佢錯個啲片好似係冇edited by siutong的

我有話過係比你哋今年新年睇咩 哈哈 好笑
新句式：我都想今年出到啦 哪有時間😂

老閪都要proofread 㗎
唔通小糖翻譯unsalted 係大户人家又照出咩
千柒萬柒都係蝦柒

好久違嘅感覺啊好掛住大家

佢個仔係咪得擘大個口呢個表情
好似個個月都係咁

拿唔準你亂講㗎 小熊貓食佐好多年原條威而鋼先又蝦佳
講完都覺得嘔心點解pro ha可以講完仲加個（笑）

搞到我諗起呢個故事

人哋話蝦仔要著長褲
佢就20度都換條長褲
而家又比人笑
再換條短褲俾佢
到時可能10度

辛苦大家啦，又要累。掛。了

姣婆守唔到寡

話時話佢左邊嗰張凸起logo嗰個位
同右面M字額頂峰係match 超得人驚

根本用個遊戲角色嚟改名呢件事就好尻

幾時先有任務do

呢個post嘅人真係好溫馨 我比較少留言但係都認得好多絲打

呢個教授係咪on9, 農曆新年都過左仲諗住教人整年糕，仲有，年糕咁容易整使鬼你教咩，一google 都大把食譜啦

「有好多網友都問我點樣整年糕，我今日就同大家分享我嘅家傳秘方年糕食譜啦」

屋企冇啖好食咪餐餐出去偷食囉

有聲

我都覺
面目可憎

淘寶料 搬一搬屋都爛晒

各位擔定凳仔等睇蝦教授教學喇喂

<-佳仔

會睇唔過眼佢虐兒而入黎嘅
大家都係正義嘅朋友

最凍個陣就著短褲 露大腿
依幾日暖翻就戴冷帽
哈 意想不到吧

我都想搬呀！奧運私樓一層都成千萬，既然係咁，你比我啦！

我就唔溫書嘅，exactly 唔記得 有冇絲打可以貼多次原quote 出嚟

又有新嘢恥笑椰汁年糕咁容易使乜蝦教授教上網google已經一大堆食譜可能蝦教授準備出新版本椰汁水泥糕

如果蝦乾出片，我就要改名了
蝦教授(劣質教學)
好唔好

早幾日睇電視見到啲狗拍嘅防止虐兒宣傳片
即刻醒起我佳

本身真係完全唔識香港d kol 全部都係連登有人追擊先知
蝦乾虐兒可憎到輕輕鬆鬆爆post爆到49
咁都仲厚住面皮繼續p圖隱瞞親生仔健康狀況都真係幾犀利

椰汁乾蒸糕

男既假笑 女既閪面
天生一對

最慘係角仔
打哂燈影 又唔知影左幾耐
對bb眼真係唔好
仲要佢已經唔舒服咁扯緊頂帽

哇700蚊 食到幾多塊176蚊嘅牛扒
你想攞佢命啫

要加句 hello 大家好 我係 alex 呢個新年我收到好多網友......

gchi

新年都著到咁白

認真望佐一下佢d材料比例好似真係怪怪地
無論甜度定係硬度都係

年糕都可以乾到崩裂起角

佢pin左PS 成日用黎執角仔

睇佢個勢玩埋復出嘅話
真係推到100不是夢

要古法我睇朱sir啦 人地真係由糯米磨成漿 邊撚係用糯米粉

既然係小數目，咁你俾$10,000,000我買丫，多謝你先！

人地祖傳秘方來架

就算用糯米粉都睇死佢用cheap嘢

口擘擘係我認知中=金魚

啲名真係好尷尬
講到好似啲食譜係佢家傳獨創咗幾千年咁
大佬呀 唔好咁痴線啦
個名改到幾把炮都掩飾唔到你係個不學無術 冇料扮四條嘅工具撚
未見過年糕咁淺色

乜年糕要分兩日整㗎咩佢當自己整麵包？

7年前一直咁西都有咁多人一路相信佢個知性中產形象 香港kol屆真係好有問題 藍絲pkjenn嘲笑派帽昆錢又可以一日賺7位數 吹lun漲

開定幾個ac了

狠狠地下料，就是重椰！

死咗老豆呀嘛

利伸：起地獄等緊我蝦

張相肯定唔係今日影㗎喇
噚日鬧佢角仔拜年冇靚衫着
今日即刻放張著得靚仔嘅出嚟
蝦乾真係好好撚 包拗頸
話俾人知角仔都有名牌polo

梗係講：我不喜歡那個Y那個S那個L啦
佢而家冇sponsor又冇event去又唔洗出街
佢咁寒酸 收慣gift點捨得咁貴買
留翻啲錢買多兩隻lc碟好過

希望d brand唔好on99 sponsor虐兒人士
要d pr一search alicehha就見到佢點樣對自己個仔

諗返起狙擊佢廁所打卡果排幾熱血呀

好似一日就得分幾廿日嚟整係咪痴線

個個食糕都食成滯左先走黎出片

大家要同蝦乾齊上齊落，keep住團火

灰色polo帽
Black Friday 做特價先捨得買ga jar

唔好要薑汁，唔好味原來蝦教授唔食薑的

我都唔明

仲有咩“唔好落薑汁 唔好味”
自我中心到呢
夠大把人唔食椰味啦

多啲留言啦呢度個個都好鬼好傾

蝦公真係好似啲失明人士對眼out哂fo咁
面色又差，又霉又蒼白咁

廿幾度就戴冷帽
寒冷警告就露脾
好奇怪的諗法

蝦乾 呢度無人咁無聊 無緣無故咁比心機追擊你 有d血性就快d帶個仔做評估 即使發育遲緩有專業幫助點都好過自生自滅

古法椰糕（重水泥）

老泥咪又係淘寶衫+老mk taste鳩襯
靚少少嗰啲已經係sponsor/gift嚟
牙佳連淘寶衫都冇
不過佢有濕疹 寧願佢著返銅心口罩
都好過牙蝦又淘啲毒布料甲醛返黎

食成 食到

每個人都有自己的穿衣風格 不必比較

唔洗講叫我送比你多謝我先啦
你夠薑比個地址出黎
我深信呢到大把絲打肯一車車衫仔玩具咁送比角仔
我到時就送呢件衫仔比角仔
你唔係真心錫佢呢到大把人係真心關心角仔
如果唔係唔通個個食完飯冇屎屙黎追擊你係妒忌你咩你諗多咗啦八婆🙂

既然佢po咗成個材料同做法出嚟 我哋可以以身示伏 真係跟住整 實測佢呢個糕整出嚟好唔好味

嗱 Prof Ha 你story都po埋 唔好因為呢度班蟻民胡言亂語 而偷偷地冇咗回事 你千祈千祈一定要拍好條片上嚟

我作為你嘅ta一定逐格frame認真研習嘅

印象中上次個鬆餅份量都係9唔搭8
要煮野食真係唔好睇佢啲食譜

因為蝦乾眼中佢個頭不嬲好完美
你話錯佢

多謝絲打 呢度好warm好團結 應該都係可以長推長有post嘅一大原因黎

佢自己唔鍾意啫，我就好鍾意薑汁啦

By the way, 你地又話濕疹唔可以着冷衫既？
點解可戴冷帽？

我就真係未聽過 家傳係唔同啲

agger！用自己口味為中心嘅教學食譜

只係會整到啱蝦乾口味嘅食物

佢只不過下巴有濕疹 都冇生到上頭頂 梗係戴得喇

更正
係佢任何教學都不要睇

應該大家對角仔有愛，
今日見佢個頭圓返少少，大家都好開心

頂 你個名唔知會唔會絲打咁癲跟個recipe整下睇下咩樣 會唔會又係之前個無味千層麵d 黎

見人哋個食譜都係都係用建議嘅口吻 例如如果唔鍾意xxx 可以落少啲 自己調較份量 又或者呢個食材可以換做其他類近嘅
冇見過語氣閪到咁 即使係整notes 都已經反映咗佢平時嘅態度

蝦教授：醫生無話過唔可以着冷衫/冷帽wor

諗得過 但係咁大塊年糕嘅失敗成本太高
如果真係難食 咁大底嘢用嚟墊煲底都嫌亞咋

唔好落薑汁唔好味

蝦式回應:
哈哈哈好笑 濕疹已經好番好耐🙂
醫生說我兒着冷衫冇問題
只係他鍾意戴冷帽多啲

佢一陣「呢個口味經過我幾次調整過是最完美的」

真係好佩服佢咁厚顏無恥 不愧係kol界柒婆

絲打
因為你咁講，我google alicehaha
第一頁都重係出到佢Instagram, Facebook and YouTube
再落就係babydiscuss and babykingdom

去到第二頁先有LIHKG

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

蝦乾好好撚呀真係
得啦 知啦 收到晒
蝦乾好撚想買大屋 上車 晒命住私樓
唔洗再租樓買淘寶傢俬㗎

成日推個仔出嚟曝光諗住可以翻身
你個如意算盤唔會打得響㗎
繼續租樓住啦 閪格臭蝦

佢識呢d野呢度就唔會開到50+

其實小熊貓同蝦乾係有夫妻相 角仔好似一個外人咁
btw角仔好似好認真望住一個點?

佢實會話 「這個是我試驗了很多次之後認為最好吃的年糕食譜 建議你都試吓」

正常人對住個無辜小生命都會關愛嘅
特別係追佐咁多個月post睇住蝦佳出生 搞到自己都好鬼關心佢

反而有冇絲打知bk戰況如何
之前bk好似好熱鬧下

根本啲相就唔知幾時影
扮晒溫馨 可以博sponsor留意到佢
博仲可以收產品試用

其實佢偶像係咪大佬b 做嘅嘢咁似

條褲要等到6歲先岩著了

醫生夠無教佢一日四餐 餓到bb瘋狂喊都照入黑房唔理啦
呢個女人真係訴諸權威嘅錯誤示範黎

冇人想睇你教整年糕呀蝦乾
你咁叻教整蘿蔔糕啦
再唔係馬蹄糕芋頭糕都好吖
唔好取易不取難啦

蝦教授眼光獨到，品味特殊。佢嘅完美，又點同我哋呢啲凡夫俗子嘅完美有得比？
教授嘅完美係超越世俗，跳出三界外，不在五行中。我地修養太低唔識欣賞啫

學嘢啦𡃁仔 袋緊錢入你袋㗎

佳仔os:等我打撚死呢個虐兒老母先

嘩 屌 字都唔洗打 懶到西

就算係小糖錯都好啦
咩都比哂個小助手做？自己唔洗proofread？

真係許願池
又話唔係大戶人家
自己又買polo件件大大件提高延續性
又話自己係小資女
又追celine chole名牌

成日講大話冇人信你啦仲吹到蝦角幾叻幾叻

明明之前一打 Alice Ha就有 Alice Ha虐兒 suggestion ，LIHKG仲係第一條link

「多出來的」係咪蝦式用語？
角仔被佢哋兩公婆當作「多出來的」

search bar會suggest alicehaha 連登 但係result真係排到好後
得閒無嘢做search下alicehaha虐兒先

笑死，未出片又比絲打搵到佢柒野
真係改不了吃屎

你又知無味

大把youtuber 教整嘢食都會話大家鍾意咩味就自己就
主要教step同當中複雜嘅技巧
連馬田都成日強調自己個啲recipe唔正宗
但蝦乾次次都簡單複雜化
教整冇技巧可言嘅嘢然後又話咩家傳呀乜乜柒柒
今次又寫話係古法乜乜乜
真係收皮啦好冇呀

袓傳秘方同人地一樣 你地一家人嚟㗎？

我個google唔係香港based 係呢邊search第五個result係
「[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災 ...lihkg.com › thread › page
Translate this page
Oct 26, 2020 — 新標題[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL Hagone 你生咗仔未呀? 專心係屋企湊仔做FTM喇 ...」
不過都係得一個負面評價咋
下次post名可能要再加d嘢等其他人易d搵到

完全零秒無思考 即刻回覆
因為貪婪想住私樓大屋個願望太強烈流晒口水

原本打算生完仔同時搞生意
點知淘寶貨當韓國貨mark up 十倍咁賣畀人
貪字得個貧

想買樓？你等𨳒熊貓老豆老母課金首期啦
又或者等佢哋+姑仔死撚咗 無人爭就入住

所以想知蝦乾放左幾多時間陪伴同照顧

絲打好勁
又搵多一單柒野

糯米粉600克定1斤定加埋呀？
第一句已經唔明
唉無計啦我無蝦教授咁叻

屌 連材料排位步驟次序都一樣
唔怪得無啦啦話唔好落薑汁啦

今日睇到佢個頭圓咗，自己有少少心軟
想自己收下口
點知臭蝦又發功

仲要增城蔗糖都唔改走增城
但個topic就增城年糕變古法年糕

蝦乾如果咁樣做assignment應該俾人踢出校了

條仆街ig又del comment

我蝦：唔好，因為我仲有142k忠粉

岩岩返屋企無耐 睇到斷氣
朝早一邊拜年一邊mon po
lunch搵朋友lunch
夜晚搵男朋友 再返黎瘋狂追po
真係累！掛！了！

佢仲抄佐「用同等份量紅糖取代增城蔗糖
不加薑汁」
怪唔得強調唔可以加薑汁啦 原來係其他人嘅recipe黎

我覺得個post名可以簡潔啲 一眼就睇到重點 依家有少少lose focus
例如用【着名KOL Alicehaha 虐兒】開頭
後面先加返其他花邊新聞 賣淘寶餐具 疫症期間入酒店廁所打卡之類

始終佢最大罪狀 同埋我哋呢個post可以開到落(50)嘅原因係 因為佢虐兒 其他嘅只不過係點綴

笑咗，copy 人地個食譜但又畫蛇添足
仲無proofread
199咁

上網將人地個食譜原封不動咁連字抄屌你有冇咁撚戇居蝦教授自己本人都唔以身作則點教我地呢班學生避免出現plagiarism啊

舊相嚟㗎啦好明顯
為咗重出江湖 可以R返sponsor
蝦乾係專登日日放唔同時間影嘅相
呢兩星期 間中吱牙膏式咁放相上story
令人唔覺得角仔個頭有問題/起角/扁頭
咁就可以翻身+無合理理由繼續追擊
蝦乾真係機心算盡

me time 呀嘛

點架佢
仲出唔出到片呢

蝦教授千奇唔好縮沙唔出片呀 唔好諗住改左個食譜呀

之前有個絲打話自己爸爸跟蝦乾食譜煮到一半試味
淡到即刻double材料 好好笑

我諗起佢果句 買到先得架!
哈哈好笑 寒酸到

我真係無認真搵 打椰汁年糕食譜 top result就係呢個
點解蝦乾可以咁唔怕7㗎

絲打好眼力

我淨係想睇佛跳牆，睇你分幾多日！

搵人同原作者講聲好啲 依家食譜就佢出 credit蝦乾攞哂
如果講聲係參考人地 然後微調都仲過得去 不過睇死佢唔會認

支持佢出添啦應該大把嘢可以恥笑淨係原封不動咁將人地食譜搬字過紙當自己家傳古法食譜已經好笑

唔知有冇呢一日呢好想知佢前世做錯左d咩

利申:地獄都唔留位比我

佢不嬲都係google d 食譜
又改兩野話自己試好多次 佢覺得咁係好食架啦

唔通佢自己諗咩 筆記 真係笑大人個口

認同！而且見到top search係「alice haha」唔係alicehaha 可能關鍵字要分返開？

蝦乾都用冷衫磨佳仔塊面啦
相信蝦乾 不怕!

係咪要遮頭形呀

其實睇完佢之前個九唔搭八嘅story之後
佢講親年糕我都只會諗起佢新年流流咒佢老公瓜老襯
同奇怪咁提起死鬼老豆
(失敗地)強行sell親情扮可憐
牙蝦你唔好好似你個frd咁話我哋網絡欺凌你
係你自己係public ac po出嚟架

年糕又滯又痴 有乜好食 完全唔會想學想整
係叻嘅 整返個蘿蔔糕教學啦臭蝦

究竟呢個post活躍人員有幾多
原作者個網我一開始搵個陣係3 views today
依家1:27 click入去已經345 views today cls

講起呢隻色似砵仔糕多過年糕
但都可能係牙蝦又 善用電話的白平衡功能 啫

名副其實嘅 披麻戴孝靈堂風

人地嗰個靚咁多深色咁多
睇嚟佢跟住嚟整都失敗

呢個食譜明明係我蝦反覆研究先得出既完美食譜，建議你跟住試做先再同prof HA討論啦！

佢湊佳仔去健康院著冷衫揹佢
咁塊面都係咁貼住磨

佢根本唔係concern 濕疹問題而唔比佳仔著冷衫
如果佢會有咁既concern就唔會要揹佳仔嗰日著冷衫

我有話係今日影咩 哈哈 好笑

最撚憎有椰汁嘅年鳩

無讀過u無交過文唔知咩叫plagiarism㗎喇

佢其實係咪無讀過書
中學 d 家政堂 都係派notes 教整野食架啦
佢好似好proud of 佢呢d 所謂 筆記

求下唔好再扮知性啦

我做咗好多資料搜集，已經整過好多次，我建議你試下去整先。
(唔記得原句係點添好似再閪啲)

貴為紅磚大學HD課程嘅畢業生竟然連plagiarism都唔知想知蝦姐以前讀polyu嗰陣係咪將人地佳作改頭換面當自己

而家係咁樣

絲打 你做咩咁快篤爆蝦乾
你會搞到佢唔敢出片架

狗改不了食屎 又抄

參考人地 然後話人落薑汁唔好味
睇嚟落唔落credit都死

話說佢Facebook 係咪del 曬d comment ?
得一個回應

Sorry for off topic but……

蝦姐又會話係自己改良食譜

係

頂佢 無用過turnitin?
你抄都上上下下改下無咁明顯先啦 抄功課都要識抄架嘛

蝦乾好撚煩又要繼續推個仔+老公出黎
又要推得私私縮縮咁
真係咁想靠個仔翻身 咁有自信自己拍嘅野仲有人睇
咪出片囉
唔使驚我地架喎

佢嗰科應該唔使寫文可能真係冇用turnitin

乜Proofread 依d基本野需要教授做咁大材小用架咩 哈哈好笑

但佢頂冷帽就等同於大波妹著冷衫既道理
戴到好似戴左頭盔咁 貼曬個頭形

係成個頭浮出黎！
係成個頭浮出黎！
係成個頭浮出黎！

好撚老實講句 乜都古法古法
係古法就自己磨米漿整啦

利申以前屋企真係有得食自己磨果啲

打呢個光頭仔

蝦院長（前身蝦教授）：乜我有講過 Alex閪蝦學院 有turnitin check plagiarism依樣嘅嘢咩？總之我話乜就乜啦（笑）

會將蝦教授累！斃！了！我地蝦教授身體麻麻地 做少少嘢就要打飛機話自己累掛了

我諗呢度活躍讀者係>1200
有次其中一個絲打玩負皮challenge 邊個睇過個cm就比負皮 有成千二個 果次大家都嚇親原來有咁多長期讀者
之後其他台出po會有絲打幫拖專登提起蝦乾 果d絲打平時cdrom/少出聲都會幫手
亦有絲打提過隔離枱男同事有mon po好想相認
我呢 整gel甲隔離兩枱女仔同美甲師都有mon po 一齊開心講足兩個鐘 哈哈好笑

你想表達佢地係同一個份量咪用slash或括號囉
堂堂一個前editor標點符號唔識用
可能佢真係加埋做水泥糕啦

咁又係 畢竟不是大戶人家
無妹仔幫佢手做

HD好似唔駛check呢樣野所以佢唔會識

終於追完 真的累掛了

多謝蝦乾初三為廣大讀者提供笑話一堆

第一個故事殺母為父報仇點解可以解讀成想取代母親
我信第二個多d
句野根本係將自己變態扭曲心理合理化，但又有班不學無術既on9攞黎比喻自己既親子關係

蝦乾對蝦公同角仔都係長期唔喂飽、刻薄苛刻虐待
蝦公就話係自己揀、咎由自取、自食其果姐
角仔真係好無辜
被迫成為蝦乾既"小情人"
(我諗佢大個知道老母咁形容自己，隔夜秋葵都嘔埋出黎

既然係咁，如蝦乾所願，輕輕一推先
蝦角好慘，繼續被佢個無良老母推出嚟消費搏返生

咁搞法分分鐘到年尾post的數量可以直逼甚至超過痴線西果邊

唔緊要啦，又得佢出片，今時今日嘅unlike數會多過之前好多

蝦乾：我都想，做到先得嫁🙃

推得超快
2021年好似多左好多媽媽級絲打加入 蝦乾你收檔啦
復出第一擊已經比人捉到你抄功課 邊忽有反省呀你

呢個故事比喻不當
張圖係講d人向兩夫婦無做錯野既情況下咩都插
而mon po蝦係比我地屌完佢做錯，佢懶係改善咁做多少少，但根本無腦諗過岩唔岩，印證左佢根本唔知錯

聽人講過朱蛇係藍
我唔熟，不過有睇過佢幾條片，見佢用"視頻"呢個蝗字

佢真係好無taste
難得買下有牌子野(唔淘寶)，揀d 款都普通又唔得意
要帽仲戴到角仔癌症病人咁

del左人地食譜個薑汁都算，仲要批評唔好味

疑似蝦乾新居
大家睇下廳個櫃似唔似

係咩睇過佢幾條片 即刻唔想再睇

個櫃十足十喎
原來係用業主傢俬

應該係入左牆果啲冇得唔要
其他果啲唔夠白色靈堂風就可以俾返業主啦

唔怪之得蝦乾唔拍house tour
間house非常不北歐風 好唔療癒
難為maid maid做咕哩幫手搬屋 仲要年年搬

會考0分嘅宇宙廢物老泥m憑咩同我哋尊敬嘅蝦院長比呀？

雖然係一樣咁乾咁削厚面皮草根出身寒酸又鍾意充大頭鬼多黑歷史斷六親意淫（零波但有高潮眼搭夠）身為ftm但掛住mon ig/post 漠視仔女成長需要 湊到仔女發展遲緩廚藝了得 識整藍色清潔劑/雪藏三色豆豬潲水畀仔女食糧食以carbs為90%材料 務求用最低成本填飽個肚毫不猶豫咁擺發展遲緩嘅仔女出嚟畀人笑 務求延續自己嘅乞食生涯

但蝦院長起碼八大畢業（hd）
識講純正而流利嘅廣東話
識google搵食譜抄襲 遲下應該都會識用google幫角仔搵playgroup 學校
曾經有份正職長工風光過
有個專一嘅盲公同佢真青梅竹馬由讀書拍到光明正大結婚搞婚禮成家立室再繁殖角仔出嚟
識拍片剪片give lectures

其實佢真係好唔適合做KOL
做人無公關，無禮貌又自大
目光短淺，心胸狹窄，孤寒度縮，斤斤計較
做左咁耐KOL 都好似未見過世面咁
買野俾自己個仔都好似好肉赤咁
大佬呀，哩到先得個幾件衫咋
我哩D 普通人行親入Sogo 童裝部出返黎都唔止哩個量啦
而且亦都覺得唔需要曬自己買左D 咩囉
因為哩種行為好柒

絲打好勁 廳個櫃係一樣
窗廉都match d色好唔北歐

btw主人房啲傢俬好肉酸
唔知業主肯唔肯拆呢
唔襯蝦乾既北歐風喎

唔知係咪用咗21000租樓呢等有絲打仲以為蝦乾做業主

其實講句薑汁我覺得optional 視乎個人口味咪得
你唔鍾意就唔好味大把人鍾意
仲有其實好多人都係根據現有食譜再自己改良㗎啦
我自己整一個餸都可能睇兩三個再mix&match
佢就竟然睇一句抄到足 改少少就扮自己嘢
真係好撚仆街真係唔可以畀佢再用youtube呃飯食

真係一鳩樣
大屋搬細屋但死都要有海景住市區
唔怪得人問係咪搬大屋就答那有錢

業主白色櫃

梳化背向白色櫃

廁所同之前食飯張相一樣

仲住梗3 房喎
咁睇黎無炒到Maid Maid

絲打

今次個海景好靚喎，又可以拎黎打卡

痴撚線啲窗簾咁污糟都唔換個新
等睇蝦乾主人房room tour

癌症病人 諗起嗰輯韓國便服婚紗相

本身覺得奧運個社區好中產
但比蝦乾日提夜提 又市區又剩
搞到down grade 左

好似Chloe celine rv LC gum
佢一掂過就down grade 左人地d 野

業主答返臭蝦：入牆拆乜鳩呀拆 啱就簽約 唔啱就躝屍趌路啦 有錢咪自己買樓裝修北歐靈堂風囉

睇左蘋果動訪問水上人段片
個水上人話有個傳說係蒸年糕蒸得唔好
即係白sai sai ，唔得金黃色咁
個仔就會跌落海/死/長唔大
所以個呀婆都唔比自己新抱蒸
見到蝦乾舊糕就覺得好應驗
舊糕啲色同佢一樣北歐靈堂風
一啲都唔開胃
唔知點解佢咁自豪

想知業主屋企知唔知蝦乾咩料
小熊貓又個個月搣兩萬蚊去交租 六七千蚊請maid加飲食雜項

但係對正個碼頭同樓下係公路
正路真係唔會開窗

之前都有睇過下啲租盤
貨櫃碼頭同啲車既嘈音都幾勁下
同好大塵真係搞唔掂

好彩佢都高層既都好少少
唔係角仔就慘啦

睇得出臭蝦愈住愈霉
君匯港業主好多入牆傢俬
睇嚟浪澄灣9成淘寶傢俬都掉晒
𨳒熊貓得好撚辛苦㗎喎
搬第三次屋都仲未買到樓
而家仲要拖住個仔加個maid
Reading corner又無埋
客廳/飯廳細到不了
541尺間三房 私樓嚟講都算係劣質貨

十成蝦乾會話自己full time mom
蝦公係銀行經理啲業主見到即刻lur飯應
啲業主最鐘意人做銀行會計呢啲
佢搵5 6萬既話2萬租都cover到既
平時都係食六粒魚蛋 又唔出街

已經預備好professor ha 出片之日就狠！狠！地！負！評！吧！

𨳒熊貓
娶咗隻臭蝦注定一世發唔到達
明明出身中產 30歲人仔都生埋仲租緊樓

佢個露台
都唔知蝦仔會唔會爬出去，有啲咩意外
超危險！
不過唔驚既，蝦仔差唔多24/7都綁係high chair坐

成家個樣都好怪
好似個個父母整形 仔女唔同樣 張圖咁

之前好似仲笑鳩人張枱放唔到櫈而家俾人笑返你轉頭喇
呢個尺數間格起奧運簡直劣質啦 鬼叫得20000蚊筆直又想要市區又想要三房咩今次唔係唔拍house tour呀嘛

放心 我兒只是一個喜歡企的寶寶🙂

每個人屋企都有唔同既尺數，不必比較

見蝦乾至少帶左北歐飯枱同梳化過嚟
新屋個廳咁細
如果要開playmat分分鐘要將啲傢俬移來移去先夠位
仲未計角仔要長期訓係廳嗰張椅到
諗起都覺得辛苦

對比圖
電話個位 同白色櫃嘅暗線係一模一樣

絲打搵到香港置業嘅樓盤影片真係好強勁
臭蝦以為個背景模查查
點知都搵到出嚟

依家間屋個廳咁細，開咗張playmat就係連坐sofa都冇得伸腳 張餐枱又剩係坐到兩邊
D 房嘅間隔同裝修又係奇怪，點解臭蝦會揀呢度

佢舊屋幾錢租？
舊屋主唔續約？
搬一搬又冇左一舊錢

難為maid maid除左煮飯清潔湊仔 仲要幫手搬屋

記錯，係北海道便服pre-wedding。

佢最鍾意呢d發霉色架嘛點會換
我都好期待room tour
好想佢介紹tempo紙巾既新擺位！

所以唔好得罪女人
個個女人都有潛質做fbi

蝦乾住過既奧運屋苑:
--------------------------------
2018年8月-2019年8月 凱帆軒 2房 450呎 租18-20k 人數2人

2019年8月-2020年12月 浪澄灣 2房 560呎 租22-25k 人數4人 角仔+林夏maid

2021年月1月-TBC 君匯港 3房 541呎 租21-22K 人數 4人
---------------------------------

你估蝦乾唔想住大啲咩
冇曬kol收入 得返蝦公份糧咋
希望今次可以住耐啲啦陰公
初生BB搬黎搬去諗起都癲

題外話，想問Beth老公點解會away咗成年嘅？

啱啱先開始follow佢，請各位絲打指教

其實蝦乾搬三次屋都仲係租奧運
除咗真係話畀人知自己住市區有優越感外
最重要都係想挷實𨳒熊貓

以前/將來繼續近公司
中午/夜晚放工即刻焗𨳒熊貓返屋企
唔畀佢周圍去放工約人食飯

呢個閪女人 真係自私又好黑心腸

Alice Ha抄襲其他人嘅食譜 可恥

正常夫婦有bb既話都想住近啲4大長老
方便一齊食飯湊孫啊嘛
咁蝦乾自己冇娘家
咪唯有箍實狗屎老爺爆seed奶奶囉

佢老公屋企喺大陸做生意 因為疫情要隔離冇得兩邊走
所以Beth真係好勁 又錫對仔女
邊似得蝦乾

小熊貓咪又係lunchtime出去偷食好味lunch
而家wfh無得偷食了

蝦仔幾月出世？

14/6/2020

唔知今次同區搬同區嘅3st搬屋又增加左啲咩技能呢

八個月嘅BB黎講，蝦仔好似瘦削左啲

原來蝦仔同我同一日生日
真心希望佢快啲生返啲肉，老母對佢好啲
愈睇愈心痛佢

其實蝦乾都好體貼架
有考慮埋蝦公要返娘家拎衫換
住奧運會方便啲!

佢又打算亂咁改人地d 食譜呀？？？
我地黎重溫返上次蝦乾既懶健康既muffin 食譜

佢係改自一個日本muffin 食譜成健康版

蝦乾原本想跟既食譜
為左扮晒好健康咁
100g 牛油改左50g 牛油 50g橄欖油
50g heavy cream 就改左奶
100g 糖就打個8折

佢自己改既食譜

啲房仲要好迫
條片第一間房一定要上床先開到個櫃好反智
(簡直同牙蝦之前砌咗張bb床就閂唔到門有異曲同工之妙)
但都無辦法 maid同個仔都要住
鬼叫牙蝦冇咁大個頭又要戴咁大頂帽

每個人屋企都有唔同嘅裝修同間隔，不必比較

咁唔怪得佢啲中出muffin咁乾啦
乜油都唔落
唔肯落牛油落糖不如唔好學人焗嘢啦
點整都唔會好味

好耐無見呢句，好正

蝦乾想贏，我地要幫佢

仲要未出已經比人捉到 柒到

乜人先會咁黑網民憎
地址都就快搵到出黎

利伸：羨慕我蝦有得望海境，alice應該係大户人家黎

知識產權都唔尊重

成家都癌症咁

絲打你唔洗擔心，我蝦一家三口食好少

我蝦要個境姐

佢最鍾意企起到唔驚

真心想睇
蝦乾你不如唔好拍同鄉嘅紅棗糕片
拍house tour應該爆view

有乜咁奇怪
符合我蝦要求
市區✔
私樓✔

一年搬一次都係為咗有得拍house tour
用心良苦

唔洗替熊貓慘
佢食開屎＋無朋友
加上佢又有份虐待蝦仔
然後到今時今日都露個龜頭出黎 佢都唔係咩好心腸

見識呢個世界有入牆櫃

我地先係忠粉，提晒佢要改野
果142k真係沉默的大多數

焗得起算好野

究竟我蝦有冇諗過角仔戴左帽顯得個頭更加大

蝦乾喺咪想轉型做教煮嘢食堂堂一個美妝kol幾個月無收過sponsor，無出過event，又無收pr gift繼上兩個月出嘅中出muffin片，嚟緊拍水泥年糕佢幾時先肯收手專心湊好角仔就夠

個仔個身咁薄，好瘦好似長期唔夠營養咁，未見過咁瘦既bb,件件衫都闊到唔岩著，咁細個就無飽餐食，真係陰功，見人地bb手腫腳腫肥啲先可愛

每個bb生長情況都不同，不必比較

佢唔好再整甩色年糕啦，見到都想嘔

$45000 儲左7年都儲唔到，好慘

仲要加句 不是教學 純分享
但又擺落seminar playlist度

用糯米粉整唔似professor ha一d都唔高汁
自己整緊係由米磨起啦

利申 由糯米珍珠米磨米漿出黎整

Cls諗住追Po
點知一晚推到30幾頁

臭蝦真係KOL第一人

尋晚先第10 頁，依家已經三十幾 嚇親
準備又要開新post

依家蝦乾d me time全部用嚟mob po?

你講英文“Slash”
你覺得我蝦會明咩

無pr gift開箱 又唔洗拍片 唔mon post有咩做

Sorry 我搞錯晒
唔該晒絲打解釋

Prof Ha 無論累到掛了都會遵守承諾的
(真係好多人問呀！）

同場加映：如何煎美味的年糕

下下年先再試整新野仲叫人等佢
哪裡來的自信.jpg
仲有整完一底年糕等一年先有食譜
仲要再抖一年先再試新野
蝦乾有冇咁廢咁懶咁痴線
其實有心整都唔使等到大節先整啦

分享但用閪臭寸 高人一等嘅口吻叫人「唔好落薑汁 唔好味」

網上大把年糕食譜啦，講到自創咁，食譜出唔好俾我發現同出面嗰啲一模一樣呀，睇吓你加到啲咩特別野

煎個年糕啫，又比啲妹豬fans捧到上天

訓左個覺佢新年‘糕’變左加速推動器
有年新年後我想整糕 但屋企人唔比
話整‘獲’左就成年都獲 唔好意頭
佢出食譜大家唔好咁快整
實獲架 清蒸年糕咁

真係蝦性不改
睇反佢篇反省文數臭自己個part係好晦氣
啲語氣點解可以閪成咁 尤其係個😂 串撚到
有幾個fans留言就自我澎漲到咁
其實出身差 冇讀過大學真係唔冇問題
但呢啲係做人基本嘅禮貌（我蝦仲要坐擁142k 嘅beauty KOL雖然會持續下跌）
大把人公屋出身 even得中學畢業都好有禮貌 腳踏實地做人
唔似得你只係想搵easy money 想山雞變鳳凰

仲有你究竟可以幾攰？做家務同湊仔都有maid 同爆seed奶奶幫手 又唔出片唔洗出event 收sponsor 都搞到咁攰
要用成年去出（抄）份食譜？
仲要年都過完先嚟出
人唔笑狗都吠啦 唔怪得話大戶人家隻狗惡
抵比人追擊

佢咁薄切同豆潤咁細舊 唔加蓋都煎透啦

個仔似老豆有幾驚嚇
唔似先要嚇親啦係咪呀
唔會懷疑個仔唔係經𨳒熊貓手 因為除咗佢其他男人見到你就真係嚇到鳩到縮

其實見蝦乾咁樣分享食所謂食譜
我覺得我呢啲唔入廚嘅可以預先練幾次然後就拍片
依家做KOL呃妹妹真容易

真係好突兀 大熱天時走去戴冷帽此地冇銀得太緊要

明知佢個仔唔鐘意坐又成日綁佢係high chair???

癲雞形象

Agree! 每個bb生長情況都不同，不必比較

話說大戶人家推出左條孕期護膚品片
咁我當然手痕再睇返蝦乾拍個條啦

SONA:

蝦乾:

認真個句，SONA咁樣拍list返個化學成份嘅英文名係會方便返準媽媽搵返適合嘅護膚品
因為正常你睇個產品上列出嘅成份（或者上cosdna查）都係會出返英文名多
就算我唔用佢地兩個推介嘅產品都方便返大肚婆搵岩佢地用嘅skincare

佢d手指

仆街我老婆試過跟佢冬陰公湯係要x5倍先味道正常番茄就落一粒，冬陰公落得個一匙羹，,魚蛋就幾粒，邊夠味

整一底糕都搞幾日 想話俾人知佢累！斃！了！

絲打好勁 未出片就已經可以收佢皮

新人報到

由廿幾唔覺意追到50
為咗蝦乾，特登開個連登Acct

一直無睇香港KOL
入到黎先知有隻極品蝦乾！

多謝依個Post 令我大開眼界！
1. 兼具娛樂性及教育意義
2. 認識香港好睇的Youtuber/KOL (follow緊Mingsze 同Sona)
3. 覺得自己家庭事業方面都好幸福

所以點都要開個Acct，同各位絲打交流交流

一齊追擊！！！

可能溝多啲水就可以整多幾兜
慢慢食

其實都咁多個post

人地都冇乜點回應同影響

一係就行動再升級

一係就不如放過人地？

絲打考古成功
臭蝦等到完咗新年先出食譜，真係好奇怪嘅想法

訓醒變35頁
我蝦果然厲害
春風絲又要預備開

重要係整年糕，有幾難整，要用一年時間研究，多鳩餘
唔講以為佢用咗一年時間研究整火箭

[正視聽]
Prof Ha 無抄晒人地個食譜㗎～
佢原創咗嗰粉/水/薑汁比例㗎！
令到年糕個硬度同裂度大！大！提！升！

你估研發比例唔使用力搓同用埋全家個胃嚟消化㗎！血糖都飆升到頭暈！真係累！透！了！

同之前整中出muffin一樣，扣起原本人地個食譜20%糖就當個食譜係自主研發
重要話係「改良版」，明明就係「改劣版」

點解佢啲手指可以又短又粗又黑，啲指甲又係，明明已經成日gel甲，又有鐘點同maid幫手做家務

唔好要薑汁 唔好味
on9

P到佢自己個樣都唔同左
屌我以為係我同學

絲打
比原作者串到應一應，希望mon post蝦睇到

抄襲人哋個作品真係好可恥

今次追擊都片都唔使拍lu

瞓醒多咗三百幾個po
大家推得好快

本身都唔覺角仔個樣有咩特別（係絕望d慘d
由呢張相開始覺得角仔好醜樣
唔知係帽既問題定蝦乾蝦公既問題

兩個大人自己食咩我唔想知
角仔要長肉 唔通食魚蛋炒菜當食左肉咩

P圖唔記得P埋老公姐
呢幾日開咁多水泥
又要捕住角仔影相
又要負皮你班蟻民
媳婦累了

準備好

咪囉
我就係至L憎椰汁味嘅年糕嘅人類
年年都去傳統糕餅舖買無椰年糕
食年糕就係要陣糯米香嘛
同食蘿蔔糕蘿蔔係主角一樣道理

出片丫蝦乾
即刻入去留個言同你開年

唔係🙂
仲會mon住fb/ig del cm加block人
得閒會研究有咩新ig function 好學的蝦

歡迎你呀多啲黎玩丫
絲打個名識啲野

完左新年都唔佢出條年糕片做乜
比人復活節整黎食咩

一個之前經常公開買老翻嘅人
又點會尊重知識產權丫

點解我媽咪會咁肉酸架
周聰：家！門！不！幸！

歡迎加入我地大家庭

我都有一個留言係咁

有啲蔬菜都好多鐵質 係蝦乾淨係識煮威而鋼同椰菜

真係咩質素kol 就有咩質素讀者
好問唔問 問個地獄廚神

事實係佢片又唔敢出
Sponsor又無哂
連ig都唔敢出咁多喎

以前ig日日po相一日至少3，4個story
而家一個月都唔知有冇5個story

每次伸個臭閪頭試水溫就俾人屌足幾日
真係無效？
扮撚哂無野但日日mon po俾負評
蝦乾你㗎咪繼續扮無野出片囉
我怕呢個post無人睇呀
睇你仆街最開心

夏子婷抄襲食譜扮自創
唔尊重知識版權
不學無術
無料扮四條
無資格出post 教人

呀蝦唔係以為一年後呢度嘅人全部失憶呀嘛？

蝦乾又喺IG hide咗我個comment
俾Prof Ha mark低咗名係咪我榮幸

行動升級？好喎
絲打有咩建議呀？

夏子婷可唔可以做個收嗲收皮又不太哭鬧嘅KOL?

我見人地真·古法年糕，由糯米開始磨米漿先要分Day1 Day2，用糯米粉半日乜都搞掂啦

其實前日有絲打擔心過 蝦乾會唔會比人狙擊到情緒有病 不如放過佢
去到尋日 我地發現 擔心蝦乾有病真係多餘
不知悔改 卡住角仔響梳化就叫識企 屈個仔鍾意企多過坐 好明顯做人阿媽有問題啦
自己係kol覆讀者cm語氣勁閪
分享食譜就直接上網抄 kol係一份工 識唔識咩叫版權?

無sponsor gift就係對佢最大嘅影響

係！我原本都有擔心追擊到佢痴左線
但如果佢真係有情緒病，根本唔會成日突個頭出嚟
佢面皮厚到不得了

佢夠膽出片，我地即去爆佢unlike+同返食譜作者講蝦乾抄食譜呃youtube廣告費

那KOL也未免太懶惰了

加多句，其實食譜呢d野嚟嚟去去都差唔多，但佢照抄出片，一D誠意都冇，仲想繼續呃妹豬

聲稱因為湊仔而唔記得情人節
但蝦公冇買情人節禮物蝦乾真係接受到咩
好廢呢d男人 老婆幫佢生個仔 大時大節咩表示都冇

好7蝦乾快d出片啦，過左年都想食糕呀我

我都想食啊
今年都冇煮年糕

係 我都係
一齊再開個新ig ac

如果佢有正常人嘅諗法嘅，就唔會熱烈推薦蝦乾睇cctvb 華麗轉身啦

好有口德，我要去支持佢了

完全係我地個樣

佢著到真係當正自己教授咁

嘩！ 呢個帖一日爆一個，好快過百

改劣就有佢份

蝦：他不喜歡坐 就要綁起了

加多幾粒蜜棗
就是濃甜！

sponsor 無晒已經達到我地目標
我地又唔係網絡欺凌
唔洗升級
當佢真正湊好小朋友唔再p圖
我地就慢慢收皮架啦

Sponsor冇哂 pr送野又冇
片又唔敢出 ig要出所謂反省文
Story都要p過先出
咁都叫冇影響？
對我地冇影響囉

佢而家想黎料post野，各絲打睇路

btw，同你同性

係咪叫我

姓

仲要比原作者話佢懶
真係廢到明眼人都睇得出

hi同路人

可能要幾年後

同意 絲打太有愛
擔心佢頂唔順
點知個臭蝦仲係想賺easy money
又屈個仔點點點

但佢之前收的sponsor gift 有啲都唔啱使
例如架Doona BB 車，人地嗰selling point 係BB 車同Car Seat 兩用，但佢都無車，佢連出外放風都只係假手於Maid Maid 揹角仔出去買餸

同一堆sponsor gift，其他KOL 介紹得好好，好真心去分享用後感，好處壞處都分析，就算係壞處都會婉轉地講解返。

但蝦乾呢？介紹product 嗰Timing 錯晒（大肚賣M巾，用公仔試尿片，餵人奶又買減肥藥飲花茶）
介紹product 啲語氣又西又無心，有人問野一係唔答一係就串串貢。

倒米KOL 佢當之無愧

辛苦哂元朗絲

已like

柒咁多次
盲公都肯做大龍鳳
笑笑口陪老婆出鏡
完全唔怕被大貓同事笑柒
真愛啊
為廣大既男人多謝盲公埋單先

改良＝改title

人地又中又英，d野又難好多
好勁

搬去浪澄灣就死老豆+人氣急跌
可能覺得風水唔好先趕住搬走

笑大人個口

諗到可以追住佢個閪頭打好興奮
虐兒界小強

間間屋住一年就走
間間都要俾半個月租做俑
我係AA一定馬住呢啲客
邊有family客年年搬屋架

計返佢一住浪澄就大肚有角仔

不過佢地2個天生一對
都唔見呀蝦為蝦公付出過d咩
如果有佢仲唔出返幾條片教你點簡禮物，小熊貓收到禮物嘅第一反應乜乜物物咩

歡迎歡迎 ，我只係加入左一星期，每日都有無比既愉快

每次都係一年到就搬
係業主問題定租客問題呢
今次個業主

襯番佢北歐靈堂風顏色呀

蝦乾呢排柒事太多，全部關公災難黎

對我地有影響架，追po都會累，不過未累掛了

間房好細
一開門入房已經係床
前一間屋仲寸蝦公間房冇預你放BB床

你形容得好好

應該係： 600克（1斤）糯米粉
1斤=604.8 g
四捨五入就等於600克

Reference:

痴撚線咁都比你搵到

賣完老翻餐具，而家又出老翻食譜

我地只係為蝦仔開心
唔會支持返蝦乾架

仲要成屋都係野
角仔想玩都無咩位俾佢玩

左邊第二行啲tags嘅大細楷好唔療癒
Prof ha : #recipes/Chinese #Recipes/dessert
應該兩個recipes都用大楷

追呢個post 仲學埋中文標點符號同數學

HKU SPACE HD有啲科都要Turnitin， poly我唔清楚

未出片已經追擊到唔洗出

人地好厚面皮架
分分鐘照出囉
吹咩

其實馬丁仲點見人？
個老婆出名到咁
大貓同事實暗地笑到佢傻

科科！佢老婆日日上連登熱門㗎～

一個鐘唔夠就有200likes

唔洗出年糕片啦
不如講下住過/住緊嘅奧運（市區）私樓好同唔好地方，同埋下次打算租邊度，反正蝦乾你都年年搬

美妝 煮食 小資女 生活 攝影 親子界KOL全部failed
今鋪不如盡地一搏 打造成為市區租屋專家
教人點搵租盤 睇樓注意事項 租屋裝潢 搬屋小撇步etc
都可以出番十幾廿集
真係連復出之路都幫佢諗埋

住個頭嘅絲打可以代表我地去Uniqlo 同Toy’srus 買岩用嘅衫仔同玩具俾角仔嗎
可以嘅就買多兩罐奶粉啦

基本上佢一出嚟就係有新柒事
又就爆post

唔算轉型，佢一向都係三線發展，Beauty /Fashion / lifestyle

我都試過跟佢整
成煲倒左
完全唔好味

今朝先追翻po cls追到我氣咳，年初三好鬼忙

對我地有架，有時都追到對眼攰

我自己整野食都會搵幾個食譜參考啦，淨係睇一個未必有用

唔洗擔心，佢自我感覺良好

有呀
2014年我蝦送左 iPod shuffle架
（然後睇相發現蝦公讀U果時已經用緊MacBook pro同iPhone 4
收到都唔知有咩用

拎個之前既Celine或都Chloe紙袋黎影相咪得囉

愛攝影蝦你真係好了解自己
唔好話虐兒
根本就hea做kol得過且過 竟然咁遲先狙擊
本身就應該一早收皮

過年好忙 依家先追翻曬post
隻臭蝦收皮未 又老屈角仔中意企多過坐 實情可能得一秒
又抄人糕食譜再扮教學 知唔知醜

佢點會唔記得情人節係邊日啊
佢d KOL 朋友 2月頭起已經不停曬冷收到咩禮物
佢上年又特登揀 2月14日嚟宣佈懷孕

佢一路都覺得自己煮野食好叻㗎啦而家未出片已經俾人發現抄襲睇吓我蝦星期五有冇堂上先

幾粒蜜棗連我岳父岳母聽完都話甜到糖尿病

佢真係好造作
明明就係蝦公如果真唔記得情人節/冇表示就會閪面然後扮唔緊要既港女

蝦式味覺我哋識條鐵咩
顛覆一般常人認知 糖尿都要狠狠地落

4粒蜜棗加4粒無花果夠濃甜之餘仲係糖尿病首選

煎年糕都唔識啲妹豬真係好垃圾蝦乾個易潔鑊唔係痴低㗎咩

捕獲傻妹豬一個

終於追完三百幾個po
真是累！掛！了！

加埋我老婆啊
1001

哈哈好笑。！邊個話我要煲老火湯㗎！係我原創甜湯！

屌佢係味on9架
個仔有佢地dna、唔撚似佢地2個唔通似外人？
咩叫似到我都嚇親？
唔通個仔既基因冇隻𨳒熊貓份

煎年糕同煎蛋一樣咁易
咁都要問

佢仲自大到叫人食飽先好睇

洗埋個碗應該可以去新post
完美的蝦 yeah!

陣間記住搬埋過去50
我哋要提高討論佢新宅嘅延續性

見到佢啲英文一啲大階一啲細階真係頂唔順
prof ha出notes之前有無對清楚
做嘢咁唔嚴謹嘅？
定係左copy右copy唔記得改返好？

笑死人
個作者講得啱呀 想整重椰汁咪參考其他人嘅椰汁年糕囉 我蝦抄完人仲要屌鳩人薑汁唔好味

細佬對腳

每個人的手指甲型都不同 不必比較

講緊箍牙係可以分期俾錢
擺明就係條友姑寒

同佢老母一樣

究竟蝦乾係表達能力差到咁定係佢好厭惡小熊貓？
初一就講到角仔無咗老豆咁
初三就講到角仔唔係蝦公嘅種咁

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

真的太懶惰 個原作者好有口德

蝦: 我不喜歡那個薑汁味 意想不到吧

有咩嘅KOL就有咩嘅fans

50一早開咗
所以年糕單柒嘢要等51先搬到去金剛棒

笑撚死